{
  "Settings": "设置",
  "Sign out": "注销",
  "My Data": "我的数据",
  "My Decks": "我的套牌",
  "My Collection": "我的收藏",
  "My Replays": "我的回放",
  "My Stats": "我的统计",
  "SIGN IN": "登录",
  "Language": "语言",
  "Help translate HSReplay.net!": "帮助翻译HSReplay.net!",
  "Log in with Blizzard": "使用暴雪战网账号登录",
  "Toggle dropdown": "切换下拉列表",
  "Regions": "地区",
  "Blizzard (US/EU/SEA)…": "暴雪（美/欧/亚）",
  "Blizzard China (CN)…": "暴雪（中国）",
  "Debug": "调试",
  "Sign in with password…": "使用密码登录…",
  "Other {cardClass}": "其他{cardClass}",
  "Archetypes in {className}": "{className}的套牌类型",
  "Not enough games available for meaningful matchup data.": "对局数量不足以得出有效的对抗数据。",
  "CORE CARDS": "核心卡",
  "Other": "其他",
  "No archetype found": "未找到卡组",
  "Set as favorite…": "设为偏好…",
  "There are no results matching \"<0>{term}</0>\"": "没有找到符合\"<0>{term}</0>“的数据",
  "Anomaly": "畸变",
  "Occurrence Rate": "出现率",
  "Percent of time the anomaly is present in games.": "对局中出现该畸变的次数百分比。",
  "Clear Search": "清除搜索结果",
  "Anomaly Guide": "畸变指南",
  "UPDATED": "升级",
  "All Anomalies": "全部畸变",
  "Not enough data": "数据不足",
  "HELP": "帮助",
  "Turn: {turn}": "第{turn}回合",
  "Turn": "回合",
  "Click any composition to see more stats on when to Tavern Up, perfect game examples, and more.": "点击一个流派以获取更多统计，例如何时升星，完美游戏示例等。",
  "Composition": "流派",
  "First Place": "第一名",
  "Percent of the time the composition reached first place.": "流派获得第一名的百分比。",
  "Avg. Placement": "平均排名",
  "The final placement (1st–8th) the composition achieves on average.": "流派的平均最终排名（第1-8名）。",
  "Popularity": "热度",
  "Percent of the time the composition is played.": "打出特定流派的次数百分比。",
  "Placement Distribution": "排名分布",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement.": "每一个条代表一个最终排名（第1-8名），以及该流派在此排名结束游戏的频率",
  "Typical Final Board": "典型的最终场面",
  "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like.": "这是该流派在游戏结束时的典型场面",
  "Data for this composition is not available yet, try again later.": "当前流派的数据尚不可用，请稍候再试。",
  "Friendly {compName} Player — <0>{damage}</0> damage dealt": "友方{compName}玩家 — 造成<0>{damage}</0>点伤害",
  "Perfect {comp} Game Examples": "完美的{comp}对局示例",
  "A perfect game with {comp} is a game where the player has not lost a single round of combat and consistently played {comp} from Turn 7 onward. Win a perfect game under these conditions at a higher MMR with Hearthstone Deck Tracker to get included on this list. This list may take several hours to update.": "{comp}的完美对局是指玩家没有输过一场战斗，并且从第7回合开始就一直在使用{comp}。使用HDT记牌器在较高的MMR里完成一局完美游戏就会出现在列表中。该列表每次更新可能需要几个小时。",
  "{mmr} MMR": "{mmr} MMR",
  "No games available": "没有有效对局",
  "FINAL TURN AT TIER": "升本前的场面",
  "ALL TURNS": "所有回合",
  "COMPARE MINIONS": "随从比较",
  "TURN": "回合",
  "Friendly {compName} Player": "友方的{compName}玩家",
  "Opponent {opponentHero}": "对手{opponentHero}",
  "Comp": "流派",
  "Difficulty": "难度",
  "Core Minions": "核心随从",
  "The key minions for playing the Comp.": "玩这个流派需要的关键随从。",
  "Something went wrong. Please try again later.": "发生一些错误，请稍候再试。",
  "Tier": "梯队",
  "Darkmoon Prize": "暗月奖品",
  "Average placement for players that pick this option.": "选择这个选项的玩家的平均排名",
  "Pick Rate": "选择率",
  "Percent of time the prize is picked when presented as an option.": "这个奖品作为选项时被玩家选中的百分比",
  "Times Offered": "提供时间",
  "Number of times the card was offered as an prize option.": "这张卡被作为暗月奖品选项出现的次数",
  "Unknown Darkmoon Prize": "未知的暗月奖品",
  "Duos:": "战棋双打：",
  "HERO LIST ONLY": "只有英雄列表",
  "MMR Range:": "玩家排名：",
  "The Current Meta filter only supports data from up to the last 7 days on this page.": "当前环境过滤器只支持此页面最近7天的数据。",
  "Time Frame:": "时间范围：",
  "No data available": "无可用数据",
  "Not enough data available": "没有足够的数据",
  "Games:": "对局数：",
  "Top BGs Player": "顶级酒馆战棋玩家",
  "Favorable tribes": "最喜爱的种族",
  "No guide currently available.": "暂无可用的指南。",
  "Unlock with <0>Tier7</0>": "订阅 <0>Tier7</0> 解锁",
  "Percent of the time this hero is picked at the start of a game when presented as an option.": "在游戏开始时出现该英雄时，这个英雄被选取的百分率。",
  "Average Placement": "平均排名",
  "The final placement this hero achieves on average. Lower is better.": "游戏结束，英雄的平均排名。越小越好。",
  "Each bar represents a final placement from 1st to 4th and how often this hero finishes a game at that placement": "每一个条代表一个最终排名（第1-4名），以及该流派在此排名结束游戏的频率。",
  "Each bar represents a final placement from 1st to 8th and how often this hero finishes a game at that placement.": "每一个条代表一个最终排名（第1-8名），以及该流派在此排名结束游戏的频率。",
  "Powered by JeefHS": "由 JeefHS 提供支持",
  "Guides and tiers tailored by a Top BGs player!": "由顶尖酒馆战棋玩家量身定制的指南和梯队排名！",
  "Turn in which most players tavern up with this hero": "大多数使用此英雄的玩家升级酒馆的回合",
  "Percent of players at this tavern tier on this turn": "在本回合时位于此酒馆等级的玩家占比",
  "All Languages": "所有语言",
  "Currently Playing": "正在游玩",
  "Today": "今日",
  "No videos currently available for this hero.": "此英雄目前没有可用的视频。",
  "Tavern Tier {n}": "酒馆等级{n}",
  "VIEW BUDDY STATS": "查看伙伴详情",
  "Tier7 Feature": "Tier7专享",
  "Hero Affinity": "默契度",
  "The difference in average final placement (1st–8th) between players who play the composition with this hero and players who play a different composition with this hero.": "使用此英雄打出流派的玩家与使用该英雄打出其他流派的玩家之间的平均最终排名（第1-8名）之间的差异。",
  "Percent of the time this hero plays the composition.": "这个英雄打出成型流派的次数的百分比。",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement when played with this hero.": "每一个条代表一个最终排名（第1-8名），以及该流派在此排名结束游戏的频率。",
  "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like when played with this hero.": "这是该英雄打出该流派在游戏结束时的典型场面。",
  "Affinity": "默契度",
  "{heroName} Compositions": "{heroName}的流派",
  "Difference in average final placement when playing this composition with this hero": "使用这个英雄打出此流派后平均最终排名的差异",
  "Percent of players using this hero that play this composition": "使用这个英雄时使用这个流派的占比",
  "Final placement distribution (1st -8th) when playing this composition with this hero": "使用这个英雄使用这个流派时的最终排名分布（第1-8名）",
  "Typical final board with this composition when played with this hero": "使用这个英雄使用这个流派时常见的最终场面",
  "Hero": "英雄",
  "Percent of time the hero is picked when presented as an option at the start of a game.": "在游戏开始时出现该英雄时，这个英雄被选取的百分率。",
  "Best Composition": "最佳流派",
  "The composition with which the hero achieves the best final placement (1st–8th).": "英雄获得最终排名时棋盘上的流派（第1-8名）。",
  "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average.": "英雄的平均最终排名（第1-8名）。",
  "Adjusted Avg. Placement": "过滤后的平均排名",
  "Adjusted Average Placement": "过滤后的平均排名",
  "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average, adjusted for the available minion types.": "按禁选类型筛选后，英雄的平均最终排名（第1-8名）。",
  "Placement Dist.": "排名分布",
  "Each bar represents a final placement (1st–4th) and how the hero finishes a game at that placement.": "每一个条代表一个最终排名（第1-4名），以及该英雄在此排名结束游戏的频率。",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how the hero finishes a game at that placement.": "每一个条代表一个最终排名（第1-8名），以及该英雄在此排名结束游戏的频率。",
  "Low Game Volume": "对局数过少",
  "Overall Avg. Placement": "总体平均排名",
  "Minion Type Adjustment": "因随从种族修正",
  "View Hero": "查看英雄",
  "What Do the Tiers Mean?": "梯队是什么意思？",
  "TIER": "等级",
  "The best placing hero, and heroes with average placements within one standard deviation of the best placing hero.": "最佳英雄及与其平均排名差距在一个标准差内的英雄。",
  "Heroes with average placements better than or equal to 4.5.": "平均排名高于或等于 4.5 的英雄。",
  "Heroes with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best hero in this tier.": "平均排名低于4.5的英雄，但与同梯队的最佳英雄相差在1个标准差内。",
  "Heroes with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 hero.": "相比第3梯队中的最佳英雄，这些英雄的平均排名差距超过1个标准差。",
  "These heroes don’t have enough data to be placed into a tier.": "这些英雄没有足够的数据可以放到一个梯队。",
  "Unknown Hero": "未知英雄",
  "Dismiss": "忽略",
  "MORE": "更多",
  "Selected": "选定",
  "Hidden": "隐藏",
  "Minion Comparison": "随从比较",
  "Popularity of all minions in the composition over the course of a game": "各种随从在游戏进程中的各个流派中的热度。",
  "DEFAULT MINIONS": "默认随从",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a plain copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>打出这个普通随从的玩家和没打出的玩家的最终排名（1-8名）的差异</0><1>举例：如果</1><2>一个打出普通随从的玩家是第四名</2><3>一个没打出该普通随从是第五名</3><4>这意味着打出这个随从会将最终排名提高1，因此打出的影响“+1”。</4>",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a golden copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>打出这个金色随从的玩家和没打出的玩家的最终排名（1-8名）的差异</0><1>举例：如果</1><2>一个打出金色随从的玩家是第四名</2><3>一个没打出该普通随从是第五名</3><4>这意味着打出这个随从会将最终排名提高1，因此打出的影响“+1”。</4>",
  "Click any minion to see more stats on how to position it, purchase rates, and more.": "点击任意随从来查看更多数据，例如摆放位置，购买率等。",
  "No results found matching your current filters. Showing minions using data from all turns and tiers matching \"{filter}\".": "根据过滤器未找到数据，将显示所有回合所有星级和“{filter}”有关的随从。",
  "No data found for your current filter configuration. Showing minions using data from all turns and tiers.": "根据过滤器未找到数据，将显示所有回合所有星级的随从。",
  "Minion": "随从",
  "Play Impact": "打出影响",
  "Combat Winrate": "战斗胜率",
  "Percent of the time combat is won, when at least one plain copy of the minion is on the board. Ties are excluded.": "棋盘上至少有一个普通的该随从时，战斗胜利的百分比。不含平局。",
  "Board Popularity": "棋盘热度",
  "Percent of the time at least one plain copy of the minion is on the board during combat.": "战斗期间棋盘上至少有一个普通随从的次数的百分比。",
  "Play Impact (Golden)": "打出影响（金卡）",
  "Combat Winrate (Golden)": "战斗胜率（金卡）",
  "Percent of the time combat is won, when at least one golden copy of the minion is on the board. Ties are excluded.": "棋盘上至少有一个金色的该随从时，战斗胜利的百分比。不含平局。",
  "Board Popularity (Golden)": "棋盘热度（金卡）",
  "Percent of the time at least one golden copy of the minion is on the board during combat.": "战斗期间棋盘上至少有一个金色随从的次数的百分比。",
  "Turn {minTurn} only": "仅第{minTurn}回合",
  "Turns {minTurn}–{maxTurn}": "第{minTurn}–{maxTurn}回合",
  "TURN RANGE PRESETS": "回合范围预设",
  "Minion Tier": "随从等级",
  "Click to show all minions": "单击显示所有随从",
  "Click to show only Tier {tier} minions": "单击只显示{tier}星随从",
  "Click to show Tier {minTier}–{maxTier} minions": "单击显示{minTier}–{maxTier}星的随从",
  "Single Turn": "单个回合",
  "Turn Range": "回合范围",
  "Turn {turn}": "第{turn}回合",
  "All Compositions": "所有流派",
  "<0>Position Impact is the difference in average final placement (1st–8th) between players who place {minionName} in that position and players who do not.</0><1>Note: When a very low popularity position has an unexpectedly high impact, players most likely had a specific reason to place a minion in that position. Placing a minion in that spot may yield varying results.</1>": "<0>摆放位置影响指的是将{minionName}摆放到指定位置与摆放到其他位置后，平均最终排名（第1-8名）的差异。</0><1>注意：如果热度极低的位置反而影响很高，那就意味着玩家们有这样摆放的特殊原因。实际摆放位置可能因情况而异。</1>",
  "Impact": "影响",
  "How to Position": "摆放位置",
  "The most popular positions for {minionName} are a good rule of thumb but might not always be the best option": "{minionName}的热门摆放位置可以作参考使用，但可能因实际情况而异。",
  "When Not Taunted": "无嘲讽",
  "When Taunted": "嘲讽",
  "Taunt Impact": "嘲讽影响",
  "Selected Minion Types": "选定的随从类型",
  "All Minion Types": "全部随从类型",
  "APPLY": "应用",
  "RESET": "重置",
  "Always Pick The Strongest Hero": "总是选择最强势的英雄",
  "Learn which tribes are strongest with your hero": "了解哪些流派可以让你的英雄更加强大",
  "Discover which heroes place the highest": "发现哪些英雄排名最高",
  "Some heroes are consistently Top 4, but rarely 1st place": "卡在前四，吃不了鸡？",
  "Data Controls": "数据控制",
  "Do you need more fine grained control over what data you see?": "您需要对您看到的这些数据进行更加细致的控制吗？",
  "Filter all data to only include players who are in 20%, or top 5% and 1% for Heroes page only.": "在英雄列表界面过滤至前20%、5%和1%的玩家数据。",
  "Choose between data from the last 7 days and the latest Battlegrounds related Hearthstone patch or balance changes.": "选择过去7天的数据或者最新战棋相关补丁和平衡修改后的数据。",
  "Hover <0></0> to see more details about the average placement.": "悬停在<0></0>查看更多关于平均排名的信息。",
  "Hero Stats by Available Minion Types": "按禁选随从种族筛选英雄数据",
  "Adjust which minion types are available in your lobby to see how the performance of each hero changes.": "调整您酒馆里禁选的随从种族，查看各个英雄表现的变化情况。",
  "Select which minion types are available in your lobby.": "选择您酒馆中禁选的随从类型。",
  "View each hero's performance based on similar lobbies": "查看各个英雄在相同酒馆的情况下的表现",
  "Played As:": "使用：",
  "Unknown": "未知",
  "Placement": "排名",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place": "第{n}名",
  "Final MMR": "最终MMR",
  "Starting MMR": "起始MMR",
  "MMR": "MMR",
  "Games": "对局",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}% ({s})": "第{n}名：{x}%（{s}）",
  "Combat Winrate for {title}": "{title}的战斗胜率",
  "Game Count": "对局场数",
  "Number of games played with hero.": "使用此英雄进行的对局数量。",
  "Net MMR": "净MMR",
  "Total of MMR obtained with hero.": "使用此英雄获得的MMR总分数量。",
  "vs World": "相比世界",
  "Final placement difference against global data for hero on last 7 days.": "过去7天内英雄最终排名与全球数据的差距。",
  "Pick rate difference against global data for hero on last 7 days.": "过去7天内英雄选取率与全球数据的差距。",
  "Show All": "显示全部",
  "All Heroes": "所有英雄",
  "{totalGames, plural, one {<0>#</0> Game played} other {<0>#</0> Games played}}": "已玩了{totalGames, plural, one {<0>#</0>场对局} other {<0>#</0>场对局}}",
  "Select Custom Range": "选择自定义范围",
  "Start Date": "起始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Total Games": "总场数",
  "Ending MMR": "结束 MMR",
  "Apply": "应用",
  "Cancel": "取消",
  "Invalid date range.": "无效的日期范围。",
  "Min. games": "最少场数",
  "Highest MMR": "最高MMR",
  "N/A": "暂无数据",
  "Time Played": "游戏时长",
  "Required data to accurately calculate net MMR only available for <0>{numGames, plural, one {# game} other {# games}}</0>.": "需要数据来准确计算净天梯分数（MMR），当前只有<0>{numGames, plural, one {#场对局} other {#场对局}}</0>。",
  "None of the games have the required data to accurately calculate net MMR.": "无可用于校准天梯分的对局数据。",
  "You": "您",
  "Global": "全球",
  "<0>Showing: </0><1>{mmr} of players</1><2/>All global statistics are based on latest patch.": "<0>显示：</0><1>{mmr} 玩家</1><2/>所有全局统计数据都是基于最新的补丁。",
  "vs Global": "相比全球",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}%": "第{n}名：{x}%",
  "Duos Tier List": "双打梯队列表",
  "See our Battlegrounds Duos hero tier list and learn how the different heroes are performing. You also get access to our normal Battlegrounds tier list!": "查看我们的酒馆战棋双打英雄梯队列表，并了解不同英雄的表现。您也可以访问我们的普通模式酒馆战棋梯队列表！",
  "Unlimited Composition Stats": "无限的流派统计",
  "Compare available minion compositions right in the overlay. Subscribers get to use this feature now matter how much they play!": "在内嵌视图中对比可用的随从流派。订阅者现在可以无限次使用此功能！",
  "Unlimited Hero Picking": "无限的英雄选择",
  "Compare the heroes as you're picking them right in the overlay. Subscribers get to use this feature now matter how much they play!": "挑选英雄时在内嵌视图中比较他们。订阅者现在可以无限次使用此功能！",
  "Tier7 Only": "Tier7独享",
  "Sync Your Collection": "同步你的收藏",
  "SUBSCRIBE NOW": "立即订阅",
  "Get Tier7": "升级Tier7",
  "The best placing hero, and heroes with average placements within one standard deviation of the best placing hero": "最佳英雄，以及与其平均排名差距在1个标准差内的英雄",
  "Heroes with average placements better than or equal to 4.5": "平均排名高于等于4.5的英雄",
  "Heroes with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best hero in this tier": "平均排名低于4.5的英雄，但与同梯队的最佳英雄相差在1个标准差内",
  "Heroes with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 hero": "相比第3梯队中的最佳英雄，这些英雄的平均排名差距超过1个标准差",
  "The best placing composition, and compositions with average placements within one standard deviation of the best placing composition": "最佳流派，以及与其平均排名差距在1个标准差内的流派",
  "Compositions with average placements better than or equal to 4.5": "平均排名高于等于4.5的流派",
  "Compositions with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best composition in this tier": "平均排名低于4.5的流派，但与同梯队的最佳流派相差在1个标准差内",
  "Compositions with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 composition": "相比第3梯队中的最佳流派，这些流派的平均排名差距超过1个标准差",
  "The best mercenaries and mercenaries with average winrate within one standard deviation of the mercenaries winrate": "最佳佣兵和平均胜率在佣兵胜率1个标准差以内的佣兵",
  "Mercenaries with average winrate better than or equal to 50%": "平均胜率大于等于50%的佣兵",
  "Mercenaries with average winrate worse than 50% and within one standard deviation of the best winrate in this tier": "平均胜率低于50%的佣兵，但与同梯队的最佳佣兵相差在1个标准差内",
  "Mercenaries with average winrate worse than one standard deviation from the best tier 3 winrates": "相比第3梯队中的最佳佣兵，这些佣兵的平均排名差距超过1个标准差",
  "Overperforming": "胜券在握",
  "Winning": "稳定上分",
  "Underperforming": "表现乏力",
  "Losing": "注定要输",
  "Bottom": "底部",
  "Adjusted Tier {tier}": "调整后的梯队{tier}",
  "Tier {tier}": "第 {tier} 梯队",
  "Your trial will activate shortly. Please stand by.": "您的免费试用将很快激活，请稍等。",
  "Trinket Guide": "饰品指南",
  "Trinket": "饰品",
  "Percent of time the trinket is picked when presented as an option at the start of a game.": "在对局开始时，选择该饰品的玩家比率。",
  "The final placement (1st–8th) the trinket achieves on average.": "饰品的平均最终排名（第 1 - 8 名）。",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how the trinket finishes a game at that placement.": "每个条代表一个最终排名（第1-8名），以及该饰品在此排名结束游戏的频率。",
  "Trinket Type": "饰品类型",
  "Lesser": "小型",
  "Greater": "大型",
  "We've granted you a <0>complimentary subscription</0> that automatically ends on <1>{date}</1>.": "我们赠予您一个<0>免费的会员订阅</0>。自动在<1>{date}</1>结束。",
  "We've granted you a <0>complimentary subscription</0>. Thank you for using HSReplay.net!": "我们赠予您一个<0>免费的会员订阅</0>。感谢您使用 HSReplay.net！",
  "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>.": "您当前的<0>有效订阅</0>将在<1>{date}</1>自动续订。",
  "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>. Thank you for using HSReplay.net!": "您当前的<0>有效订阅</0>将在<1>{date}</1>自动续订。感谢您使用HSreplay.net！",
  "You have an <0>active subscription</0> until <1>{date}</1>. Your subscription will automatically end on that date.": "您当前的<0>有效订阅</0>将在<1>{date}</1>到期。您的订阅将在该日自动结束！",
  "You have an <0>active subscription</0>.": "您当前拥有<0>有效订阅</0>。",
  "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will be converted to a full subscription on that date.": "您当前的<0>试用订阅</0>将在<1>{date}</1>到期。您的订阅将在该日转换为完整订阅。",
  "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will automatically end on that date.": "您当前的<0>试用订阅</0>将在<1>{date}</1>到期。您的订阅将在该日自动结束。",
  "You have a <0>trial subscription</0>.": "您当前正在<0>试用订阅</0>。",
  "Your subscription for this product has been suspended. Please update your payment method below or <0>contact us</0>.": "您对此产品的订阅已经暂停，请在下面更新您的付款方式或<0>联系我们</0>。",
  "Your subscription for this product has been suspended. Please <0>contact us</0>.": "您对此产品的订阅已经暂停，请<0>联系我们</0>。",
  "There is an issue with your subscription for this product. Please <0>contact us</0>.": "您订阅该产品时出现了一个问题。请<0>联系我们</0>。",
  "<0></0>/month": "<0></0>/月",
  "<0></0>/6 months": "<0></0>/6个月",
  "We're sorry to see you go. If there's anything we can do to help you, just get in touch:": "很抱歉看到您离开。如果您有问题，请联系我们：",
  "ACTIVE": "激活",
  "TRIAL": "试用",
  "SUSPENDED": "已暂停",
  "ERROR": "错误",
  "Valid until {date}": "截至{date}",
  "Free of Charge": "免费",
  "plus fees & taxes": "+应缴税费",
  "First charge on {date}": "首次收费于 {date}",
  "Next payment on {date}": "下次付款时间为 {date}",
  "Ending on {date}": "结束于 {date}",
  "View Plans": "查看方案",
  "Confirm Termination": "确认终止",
  "Terminate": "终止",
  "Terminated": "已终止",
  "Cancel Subscription…": "取消订阅…",
  "Continue Subscription": "保持订阅",
  "You will be able to resubscribe after this subscription ends on {date}.": "您可以在 {date} 于订阅结束后重新订阅。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Close": "关闭",
  "Please confirm your cancellation below": "请在下方确认您的取消要求",
  "Help us improve our service by telling us why you're ending your subscription:": "告诉我们您为什么要结束您的订阅，以帮助我们改进我们的服务：",
  "I understand that canceling this subscription will permanently delete my personal Tier7 statistics": "我知道取消这个订阅将永久删除我个人的酒馆战棋统计",
  "Keep Subscription": "保持订阅",
  "Confirm, I want to end my subscription": "确认，我想终止订购",
  "Learn More": "了解更多",
  "My financial situation has changed": "我的收支情况有变化",
  "I prefer to manually renew my subscriptions": "我还是想手动续费会员",
  "Not enough support for Wild": "对狂野模式支持得不够好",
  "It's missing features I want": "缺乏我想要的功能",
  "It's not useful for me": "对我没有什么用处",
  "It's not worth the price": "性价比不够高",
  "I only wanted to subscribe for one month": "我只想订阅一个月",
  "I have stopped playing Hearthstone": "我退坑了，不玩炉石了",
  "Other (please explain further):": "其他原因（请详述）：",
  "What's on your mind?": "有什么点子？",
  "<0></0> + <1>{n} days</1>": "<0></0> + <1>{n}天</1>",
  "All your future payments for HSReplay.net products will appear here.": "此处将显示您未来为 HSReplay.net 产品所进行的付款。",
  "Failed": "失败",
  "Pending": "处理中",
  "Paid": "已支付",
  "Disputed": "发生冲突",
  "Refunded": "已退款",
  "Partially refunded": "已部分退款",
  "Reference": "订单号",
  "Date": "日期",
  "Product": "产品",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Status": "状态",
  "Amount": "金额",
  "Your subscription was extended because you upgraded from a previous subscription.": "您的订阅已经延期，因为您已从上个订阅升级。",
  "An unknown error occurred ({type}).": "出现未知错误 ({type})。",
  "Your card is unsupported at this time. Please try again later.": "这张信用卡暂不支持，请过段时间再来尝试。",
  "Your card was declined. Please contact your bank or use another card.": "您的信用卡被拒绝，请联系您的银行或者使用其他信用卡。",
  "There was an error saving your payment method. Please try again.": "保存支付方式失败，请重试。",
  "Add a new card": "添加新的信用卡",
  "Save": "保存",
  "Are you sure you want to remove this credit card?": "确定要移除这张信用卡吗？",
  "Remove": "删除",
  "Remove this payment method": "移除此支付方式",
  "DEFAULT": "默认",
  "Expires": "过期",
  "Exp": "经验",
  "Make Default": "设为默认",
  "You will pay the full amount today. Your {num_subscriptions, plural, one {existing subscription} other {existing subscriptions}} will be canceled, and the remaining days will extend your new subscription.": "您需要在今日支付全款。您当前的{num_subscriptions, plural, one {订阅} other {订阅}}将会被取消，但是剩下的时间会合并入您的新订阅。",
  "If you choose to upgrade to the Monthly Bundle, your subscription will be extended by {prorated, plural, one {# extra day} other {# extra days}}.": "如果您选择升级到按月订阅组合套餐，您的订阅将会被延长额外{prorated, plural, one {#天} other {#天}}。",
  "If you choose to upgrade to the Semiannual Bundle, your subscription will be extended by {prorated, plural, one {# extra day} other {# extra days}}.": "如果您选择升级到半年订阅组合套餐，您的订阅将会被延长额外{prorated, plural, one {#天} other {#天}}。",
  "After you upgrade to the Semiannual Bundle, your subscription will be extended by {prorated, plural, one {# extra day} other {# extra days}}.": "升级到半年订阅组合套餐后，您的订阅将会被延长额外{prorated, plural, one {#天} other {#天}}。",
  "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription has} other {subscriptions have}} {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. Your new subscription will be extended by at least {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.": "您的当前{num_subscriptions, plural, other {订阅方案将于}} {remaining, plural, other {# 天后到期}}，新的套餐将为您增加额外 {prorated, plural, other {# 天}}时间。",
  "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription has} other {subscriptions have}} {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. Your new subscription will be extended by {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.": "您的当前{num_subscriptions, plural, other {订阅方案将于}} {remaining, plural, other {# 天后到期}}，新的套餐将为您增加 {prorated, plural, other {# 天}}时间。",
  "Your popup blocker may be interfering if you're on an iOS device.<1></1>Click the button above to work around the issue.": "如果您使用的是iOS设备，您的弹窗拦截功能可能会有干扰。<1></1>点击上方按钮解决问题。",
  "This is taking longer than expected.": "请稍候，所需时间比预期要长一些。",
  "Retry Checkout": "重新取消",
  "Something went wrong.": "发生了一些错误。",
  "On an iPhone or iPad?": "在iPhone或iPad上？",
  "Winrate:": "胜率：",
  "Please check back later": "请稍候再试",
  "<0>{popularity}</0> <1>of <0></0> decks</1>": "<1>占<0></0>套牌的</1><0>{popularity}</0>",
  "<0>{winrate}</0> <1>over {gameCount} games</1>": "<1>赢得{gameCount}局对战中的</1><0>{winrate}</0>",
  "Winrate": "胜率",
  "Rank": "等级",
  "Adaptations": "演化",
  "Opponent class": "对手职业",
  "This card is not being played in any popular deck in this game mode right now.": "这张卡没有在该模式下的任何流行套牌里使用。",
  "Guessed Card": "猜测的卡",
  "No target": "没有目标",
  "Opponent hero": "对方英雄",
  "Card": "卡牌",
  "#{rank}": "#{rank}",
  "Tap to reveal!": "点击显示！",
  "Click to reveal!": "点击显示！",
  "START THEORYCRAFTING!": "开始理论学习！",
  "Check back soon for our exclusive <0>Perils in Paradise</0> card reveal!": "稍后回来看看我们独家的<0>胜地历险记</0>卡牌公开！",
  "Check back on Tuesday at noon PT / 3pm ET / 9pm CET for our exclusive <0>Perils in Paradise</0> card reveal!": "请于周二中午（美国东部时间）/下午 3 点（美国中部时间）/晚上 9 点（欧洲中部时间）继续关注我们的独家 <0>胜地历险记</0> 卡牌发布！",
  "<0>Perils in Paradise</0> is coming! Return on Tuesday to see our exclusive card reveal.": "<0>胜地历险记</0>即将登场！周二我们将为您独家发布。",
  "Check back tomorrow to see our exclusive <0>Perils in Paradise</0> card reveal!": "明天请继续收看我们的独家<0>胜地历险记</0>卡牌发布！",
  "So close! Return in {hours}h {minutes}m to see our exclusive card reveal for <0>Perils in Paradise</0>!": "时间快到了！请在{hours}小时{minutes}分钟后再来，查看我们独家发布的<0>胜地历险记</0>卡牌！",
  "Just {minutes}m {seconds}s to go until our exclusive <0>Perils in Paradise</0> card reveal!": "距离我们独家发布<0>胜地历险记</0>卡牌仅剩 {minutes}分{seconds}秒！",
  "<0>Check out our exlusive card reveal</0> for the upcoming <1>Perils in Paradise expansion</1>!": "查看我们为即将推出的<1>胜地历险记</1>扩展包的<0>独家卡牌发布</0>！",
  "Visibility": "可见性",
  "Public": "公开",
  "Make my collection public": "公开我的收藏",
  "Class": "职业",
  "MANA COST": "法力值消耗",
  "Mana": "法力值",
  "MECHANICS": "关键字",
  "Choose One": "抉择",
  "Overload": "过载",
  "C'Thun": "克苏恩",
  "MINION TYPE": "随从类型",
  "RARITY": "稀有度",
  "SET": "扩展包",
  "Heroes of StarCraft": "星际英雄传",
  "Traveling Travel Agency": "行旅旅行社",
  "Dr. Boom’s Incredible Inventions": "砰砰博士的疯狂发明",
  "Delve into Deepholm": "深入深岩之洲",
  "Fall of Ulduar": "奥杜尔的陷落",
  "Throne of the Tides": "潮汐王座",
  "Taverns of Time": "时光旅店",
  "SPELL SCHOOL": "法术派系",
  "Search: Fireball, Magma Rager…": "搜索：火球术、岩浆暴怒者…",
  "TYPE": "类型",
  "No cards found": "未找到卡牌",
  "Search for cards or paste deck…": "寻找卡牌或粘贴套牌…",
  "Search for cards…": "寻找卡牌…",
  "<0></0>: {numGames} - {winrate} winrate": "<0></0>: {numGames} - {winrate} 胜率",
  "Total: {numGames} - {winrate} winrate": "总计：{numGames} - {winrate}胜率",
  "{games, plural, one {# game} other {# games}}": "{games, plural, one {#场对局} other {#场对局}}",
  "Turn {x}\n{y}%": "第{x}回合\n{y}%",
  "Select your account": "选择帐户",
  "Select the Hearthstone account you'd like to set up:": "选择您想设定的炉石账户",
  "We found your account <2></2>.": "我们发现了您的账号<2></2>。",
  "Make sure you're logged in to Blizzard as <2></2>.": "确定您通过<2></2>登录到暴雪。",
  "You have uploaded your collection for <2></2>. Hooray!": "您已经通过<2></2>上传了您的收藏!",
  "The deck tracker will now keep your collection up to date.": "记牌器现在开始会保持您的收藏同步更新。",
  "Sign in to get started": "登录以继续",
  "Setup instructions": "安装说明",
  "Run the latest version of the Deck Tracker": "运行最新版的HDT记牌器",
  "Download and install the Deck Tracker": "下载、安装HDT记牌器",
  "Windows: Click on the blue HSReplay.net banner at the top of your deck tracker": "Windows系统：点击在记牌器上方的蓝色“HSReplay.net”图标",
  "Mac: Open the tracker's preferences and select the HSReplay.net tab": "Mac系统：打开记牌器的首选项并选择HSReplay.net页签",
  "Note: You'll need to do this even if you've claimed replays in the past.": "注意：您必须这么做，即使您已经保存了回放。",
  "Make sure you're signed in to HSReplay.net": "确认您已经用HSReplay.net登录",
  "Waiting for your deck tracker…": "等待您的记牌器",
  "Connect Hearthstone": "连接到炉石传说",
  "Launch Hearthstone while your deck tracker is running and enter your Mercenaries collection.": "在您运行记牌器的时，打开炉石传说，并进入您的佣兵收藏。",
  "Launch Hearthstone while your deck tracker is running and enter your collection.": "在您运行记牌器的时，打开炉石传说，并进入您的收藏。",
  "Waiting for Hearthstone…": "等待炉石传说…",
  "Upload your Collection and Stats": "上传您的收藏和统计",
  "Now enter your Mercenaries collection in Hearthstone to complete the setup.": "现在进入炉石传说中您的佣兵收藏，以完成设定。",
  "Now enter your collection in Hearthstone to complete the setup.": "现在进入炉石传说中您的卡牌收藏，以完成设定。",
  "Note: Make sure the deck tracker is still running.": "注意：确保您的记牌器仍在运行中。",
  "You're almost done!": "快要完成了！",
  "Launch your deck tracker": "启动您的记牌器",
  "Launch Hearthstone": "启动炉石传说",
  "Enter your Mercenaries collection": "输入你的佣兵收藏",
  "Enter your collection": "进入您的收藏",
  "Setup another account by clicking on your account in the top right.": "从您账号的右上角设置另外一个账号",
  "Waiting for your collection…": "等待您的收藏上传…",
  "Setup complete!": "设置完成！",
  "Find parties you can build": "找找您能构筑的队伍",
  "Find decks you can build": "找找您能构筑的套牌！",
  "Remove collection": "移除收藏",
  "Collection disabled": "关闭收藏",
  "You have disabled this feature in your HSReplay.net account settings.": "您已经在您的HSReplay.net账号设置中关闭了这个功能。",
  "Account settings": "账号设置",
  "Collection and Stats Uploading": "收藏和统计上传中",
  "Find the best parties for your collection!": "寻找最适合你的收藏的队伍！",
  "Find the best decks for your collection!": "为您的收藏找到最佳套牌！",
  "Upload your Mercenaries collection to enable the following features:": "上传您的佣兵收藏后，您将可以使用下列功能：",
  "Upload your Hearthstone collection to enable the following features:": "上传您的炉石传说收藏后，您将可以使用下列功能：",
  "See missing Mercenaries at a glance": "直接查看缺少的佣兵",
  "See missing cards at a glance": "一眼找出缺少的卡牌",
  "See the power level of your mercenaries": "查看你的佣兵技能等级",
  "Filter decks by dust cost": "通过粉尘量筛选套牌",
  "View and share your collection": "查看并分享您的卡牌收藏",
  "Step {step} of {lastStep}": "第{step}步/共{lastStep}步",
  "Download the Deck Tracker": "下载HDT记牌器",
  "Make sure you have the latest version of your deck tracker:": "确认您已经安装最新版的HDT记牌器：",
  "The deck tracker will upload your collection and keep it up to date:": "HDT记牌器将会上传您的卡牌收藏并保持同步更新：",
  "Download": "下载",
  "How can I tell whether I have the correct version?": "如何知道我是否使用了正确的版本？",
  "You're on the latest version if you see this banner at the top (Windows only):": "如果顶端显示这个提示，代表这是最新的版本（Windows）：",
  "HSReplay.net Deck": "HSReplay.net的套牌",
  "Class: {className}": "职业：{className}",
  "Format: {formatName}": "模式：{formatName}",
  "To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone": "想要使用这副套牌，请先复制到剪贴板，再在游戏中创建新套牌。",
  "Find this deck on {deckUrl}": "套牌详情请查看{deckUrl}",
  "Error copying deck": "复制套牌时出错",
  "Deck copied!": "套牌已复制！",
  "Copy deck to Hearthstone": "将套牌复制到炉石传说",
  "After you click:": "您点击后：",
  "Create a new deck in Hearthstone, or paste it into Hearthstone Deck Tracker.": "请在炉石传说中创建一副新套牌，或粘贴到HDT记牌器上。",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy": "复制",
  "Stay ahead of the competition with our new Yu-Gi-Oh! Master Duel Decks page. <0>Learn more.</0>": "我们全新的 Yu-Gi-Oh! Master Duel 套牌页面让您遥遥领先。<0>了解更多。</0>",
  "Blood Rune": "鲜血符文",
  "Frost Rune": "冰霜符文",
  "Unholy Rune": "邪恶符文",
  "Archetype-wide card data has been incorporated to generate the Mulligan Guide for the selected filters.": "已经集成了全卡组类型的卡牌数据来生成选定过滤器的留牌指南。",
  "Class-wide card data has been incorporated to generate the Mulligan Guide for the selected filters.": "已经集成了全职业卡牌数据来生成选定过滤器的留牌指南。",
  "vs. <0></0>": "对阵<0></0>",
  "Match duration": "对局时长",
  "{durationInMinutes} minutes": "{durationInMinutes}分钟",
  "Turns": "回合数",
  "Turn duration": "回合时长",
  "{secondsPerTurn} seconds": "{secondsPerTurn}秒",
  "Overall winrate": "总体胜率",
  "DATA": "数据",
  "Sample size": "样本大小",
  "{totalGames} games": "{totalGames}局",
  "<0>Mulligan Like a Pro</0> with <1>Premium</1>": "升级<1>会员</1>，<0>换牌不再随缘</0>",
  "Make better mulligan decisions with stats based on which player is going first and your opponent’s class.": "针对先后手情况和对手职业的数据优化换牌策略。",
  "LEARN MORE": "了解更多",
  "There is no similar deck that is commonly played in this game mode right now.": "目前该模式下没有相似的通行套牌。",
  "Opponent": "对手昵称",
  "Winrate of the deck versus the given opponent.": "此套牌对抗某职业的胜率",
  "Buildable": "可以构筑",
  "Dust": "奥术之尘",
  "Deck / Last played": "套牌 / 上次使用",
  "Last played": "上次使用",
  "Time since you last played the deck.": "距上次您使用此套牌的时间",
  "Deck / Cost": "套牌 / 合成花费",
  "Crafting cost": "合成花费",
  "Total amount of dust required to craft the deck.": "此套牌合成所需的奥术之尘数量。",
  "List of decks": "套牌列表",
  "Percentage of recorded games won by the deck.": "此套牌在已记录对局中获胜占比。",
  "Games played": "总场数",
  "Number of recorded games where the deck was played.": "使用此套牌的已记录对局数量。",
  "Duration": "对局时长",
  "Game duration": "对局时长",
  "How long a game takes on average when the deck is played.": "使用此套牌时的平均对局长度",
  "Mana curve": "法力值曲线",
  "Distribution of card costs for the deck.": "此套牌卡牌费用分布",
  "Changes": "更改",
  "Cards": "卡牌",
  "Back to Top": "返回顶部",
  "Cost": "费用",
  "View Mulligan Guide": "查看留牌指南",
  "Global statistics available": "有可用全球数据",
  "This deck is eligible for global statistics.": "这副套牌有全球数据。",
  "{streamCount} streams": "{streamCount}场直播",
  "Live now": "直播中",
  "{minutes} min": "{minutes}分钟",
  "Are you sure you would like to remove this replay?": "您确认要删除这场回放吗？",
  "Replay could not be deleted.": "无法删除回放。",
  "Deleted": "已删除",
  "Deleting…": "删除中…",
  "Delete": "删除",
  "{numGames} games": "{numGames}局",
  "Live Arch. {liveArch}": "实时卡组 {liveArch}",
  "HSGuru Arch. {hsguruArch}": "HSGuru 卡组 {hsguruArch}",
  "<0>Hover</0> any deck for more details.<2></2><3>Click</3> any deck to focus/unfocus it.": "<0>用光标划过</0>任意套牌以获取更多细节信息。<2></2><3>点击</3>任何套牌来聚焦/取消聚焦。",
  "View deck details": "查看套牌细节",
  "Live Arch.": "实时卡组",
  "HSGuru Arch.": "HSGuru 卡组",
  "Google": "Google",
  "Twitch": "Twitch",
  "YouTube": "YouTube",
  "Social Media": "社交媒体",
  "Found while visiting HSReplay.net": "访问 HSReplay.net 时发现",
  "Friend recommended it": "好友推荐",
  "Please select at least one option for how you heard about the Hearthstone Deck Tracker.": "你如何知道 Hearthstone Deck Tracker 这款软件的？请选择至少一个选项。",
  "Please inform what was the other way you heard about the Hearthstone Deck Tracker.": "请告知其他得知 Hearthstone Deck Tracker 这款软件的方式。",
  "Thanks for downloading HDT!": "感谢下载 HDT！",
  "Lets us know how you heard about the Hearthstone Deck Tracker to help us improve! Choose as many options as you like.": "请告诉我们您是如何得知HDT记牌器的，这可以帮助我们更好地改进！您可以选择多项。",
  "Type here": "在此输入",
  "SUBMIT": "提交",
  "Thank you for submitting your feedback!": "感谢您的反馈！",
  "We were unable to report this issue automatically.": "我们无法自动报告这个问题。",
  "<0>If you keep seeing this message, please <0>contact us</0> with the following error:</0>": "<0>如果您一直看到这条信息，请<0>联系我们</0>并提交下列错误：</0>",
  "Something went wrong!": "出错啦！",
  "Give us your feedback!": "期待您的反馈！",
  "Spend all your dust ({value})": "使用全部奥术之尘（{value}）",
  "Spend {value} dust": "使用{value}粉尘",
  "Dust to spend": "粉尘消耗",
  "All": "全部",
  "Owned": "已拥有",
  "Craftable": "可合成",
  "Card Icon": "卡牌图标",
  "Cards In Decks": "套牌中的卡",
  "Ranked Standard": "标准天梯",
  "Ranked Wild": "狂野天梯",
  "Ranked Twist": "幻变天梯",
  "Arena": "竞技场",
  "Americas": "美服",
  "Europe": "欧服",
  "Asia": "亚服",
  "All regions": "不限制服务器",
  "Class cards only": "只展示职业卡",
  "Neutral cards only": "只展示中立卡",
  "Audiopocalypse": "音乐之劫",
  "Other {class}": "其他{class}",
  "<= {maxDustCost} Dust": "<= {maxDustCost} 尘",
  "All players": "所有玩家",
  "Edit Filters": "编辑过滤器",
  "Played": "对局时间",
  "{turns} turns": "{turns}回合",
  "Search for players…": "寻找玩家…",
  "Match": "对战",
  "Result": "对局结果",
  "Mode": "游戏模式",
  "Won": "胜利",
  "Lost": "失败",
  "Ranked": "天梯",
  "Legend": "传说",
  "Casual": "休闲模式",
  "Casual (Wild)": "休闲（狂野）",
  "Adventure": "冒险模式",
  "Friendly Challenge": "好友对战",
  "Disconnected": "已断线",
  "Hearthstone": "炉石传说",
  "Battlegrounds": "酒馆战棋",
  "Mercenaries": "佣兵战纪",
  "MTG Arena": "万智牌：竞技场",
  "MARVEL SNAP": "漫威终极逆转",
  "Yu-Gi-Oh! Master Duel": "游戏王 大师决斗 Master Duel",
  "Stormgate": "风暴之门",
  "Pokémon TCG Pocket": "宝可梦集换式卡牌游戏口袋版",
  "Legend {legendRank}": "传说{legendRank}名",
  "Rank {rank}": "{rank}级",
  "Friendly": "好友对战",
  "This game was uploaded with an outdated version of Hearthstone Deck Tracker.\nPlease download the latest version.": "这场对战是旧版本的HDT记牌器上传的\n请下载最新版本。",
  "Download Now": "立即下载",
  "<0>ENHANCE YOUR EXPERIENCE WITH</0><1>BATTLEGROUNDS FEATURES</1><2>Live game tracking, game result probability, last known board and available minions help you keep the edge over your opponent in-game.</2>": "<0>精进技术</0><1>酒馆战棋功能</1><2>即时的游戏跟踪、对局结果预测、上次已知布阵和现有随从列表，助您在游戏中力压群雄。</2>",
  "<0>LAST KNOWN BOARD</0><1>Easily see exactly which minions you last saw when battling opponents. Keep track of their stats and buffs in a simple and easy to use overlay.</1>": "<0>最后已知阵容</0><1>轻松地看到您上次战斗该对手的阵容。在简单易用的浮窗上跟踪随从的属性值和强化效果。</1>",
  "<0>BOB'S BUDDY</0><1>See how likely you are to win, tie or lose each combat, the average damage dealt, and your chances to deal or receive lethal.</1>": "<0>鲍勃之友</0><1>一窥每回对战您胜利、平局或失败的机率，预期造成的平均伤害，以及您或对手遗憾离场的概率。",
  "<0>AVAILABLE MINIONS</0><1>Browse which minions you can find on each and every tavern tier, separated by minion class.</1>": "<0>随从一览</0><1>查看每个酒馆等级酒馆可以买到的随从，按随从分门别类。</1>",
  "Updated <1></1>": "<1></1>更新",
  "Bronze": "青铜",
  "Silver": "白银",
  "Gold": "黄金",
  "Platinum": "白金",
  "Diamond": "钻石",
  "Winrate: {winrate}": "胜率：{winrate}",
  "The best deck in": "最佳套牌",
  "View Meta Tier List": "查看套牌排行榜",
  "WINRATE": "胜率",
  "Best deck in:": "最佳套牌：",
  "Premium Feature": "会员功能",
  "Subscribe for full access": "订购尽享全部特性",
  "Subscribe": "订购",
  "View Cards": "查看卡牌",
  "View Decks": "查看套牌",
  "Please check back later.": "请稍候再试。",
  "Winrates": "胜率",
  "Disabled while we're updating the Hearthstone Deck Tracker": "HDT记牌器正在更新故禁用",
  "<0>Cards played</0> by game mode over the last <2>5 minutes</2>:": "各游戏模式下最近<2>5分钟</2>内<0>打出的卡牌数</0>：",
  "Live Data": "即时战况",
  "Full speed": "全速",
  "Premium": "会员",
  "Both": "全部",
  "Going First": "先手",
  "On Coin": "后手",
  "Locked": "锁定",
  "All Classes": "所有职业",
  "vs": "对阵",
  "Games Last 7 Days:": "最近7天的对局数：",
  "Games Today:": "今日的对局数：",
  "Contributors:": "参与者：",
  "BECOME A CONTRIBUTOR": "成为贡献者",
  "Crown": "皇冠",
  "Player": "玩家",
  "versus": "VS",
  "View Archetype": "查看套牌分类",
  "Tier {n}": "第{n}梯队",
  "UNLEASH YOUR POTENTIAL": "释放你的无限潜能",
  "FIND THE BEST DECK FOR YOUR RANK AND REGION": "为你所在的等级和服务器找到最佳的套牌",
  "Premium Icon": "付费图标",
  "Created": "创建于",
  "Last updated": "最近更新",
  "Automatic updates": "自动更新",
  "This page is periodically updated as new data becomes available.": "这个页面将会根据定期上传的新数据持续更新。",
  "Something went wrong generating this page.": "生成此页面时发生了一点问题。",
  "Upgrade to our Premium+Tier7 Bundle and get <0>{discount}% OFF</0> on our 6-month plan. <1>Learn More</1>": "升级到我们的会员+Tier7组合套餐，并在我们的6个月方案中获得<0>{discount}%的优惠</0>。<1>查看方案</1>",
  "Subscribe and save up to <0>{discount}%</0> with our 6-month Bundle plan. <1>View Plans</1>": "订阅会员，并在我们的6个月方案中节省<0>{discount}%</0>。<1>查看方案</1>",
  "This may take a few minutes": "这可能需要几分钟的时间",
  "No available data.": "没有可用的数据。",
  "No available data": "没有可用的数据",
  "Could not load data. Please check back later.": "无法读取数据，请稍候再试。",
  "Continue with Battle.net": "使用 Battle.net 继续",
  "Continue with Google": "使用 Google 账户登录",
  "Email address": "电子邮箱地址",
  "Password": "密码",
  "Sign in": "登录",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "We're diving into The Emerald Dream expansion with a <0>{discount}% OFF</0> on our 6-month Bundle subscription until <1>{date}{suffix}!</1>": "以<0>{discount}%</0>的优惠订阅我们的6个月套餐，一起进入《漫游翡翠梦境》扩展包。截止日期：<1>{date}{suffix}！</1>",
  "Hearthstone Expansion Sale": "炉石传说拓展包促销",
  "Celebrate the {celebration} with <0>{discount}% off new Tier7 subscriptions</0> until {date}.": "在{date}之前，由于{celebration}，使用<0>{discount}%的折扣来购买Tier7</0>",
  "{discount}% off for New Users!": "新用户享{discount}%折扣！",
  "new Battlegrounds Buddies": "新的酒馆战棋伙伴",
  "You can build {quantity} Parties with your collection": "你可以使用收藏构筑 {quantity} 的队伍",
  "There's no Parties to build with your collection right now": "根据你的收藏，现在没有队伍可用",
  "Or find other top parties you can craft": "或找到您可以制作的其它顶级队伍",
  "Try check later or look for the top parties you are close to craft": "请稍后尝试检查或寻找您最接近的顶级队伍",
  "View Parties": "查看队伍",
  "View All Parties": "查看所有队伍",
  "Mercenaries Collected": "已拥有：",
  "Mercenaries Max Level": "等级满级：",
  "Mercenaries Maxed Out": "已毕业：",
  "{title}: {current}/{total}": "{title}：{current}/{total}",
  "{current}/{total}": "{current}/{total}",
  "<0>Sorry, there's no results for current filters!</0><1>Please adjust your filters or try again later.</1>": "<0>抱歉，未找到数据</0><1>请调整过滤器或稍后再试。</1>",
  "Coins spent on this mercenary: {coins}": "该佣兵已花费硬币：{coins}",
  "Coins needed to max out this mercenary: {coins}": "该佣兵满级需要的硬币：{coins}",
  "Mercenary": "佣兵",
  "Sort by Collection Power Level.": "按收藏能力等级排序",
  "Level": "等级",
  "Level of the Mercenary.": "佣兵的等级。",
  "Coins": "拥有硬币",
  "Number of Coins in the collection for the Mercenary.": "收藏中该佣兵拥有的硬币数量。",
  "Abilities": "技能",
  "Abilities and their respective level for the Mercenary.": "佣兵的技能及其等级。",
  "Equipment": "装备",
  "Unlocked Equipment and their respective level for the Mercenary.": "佣兵的装备解锁情况及其等级。",
  "Portraits": "头像",
  "Unlocked Portraits for the Mercenary.": "佣兵解锁的头像列表。",
  "Reset Filters": "重置过滤器",
  "Not Owned": "尚未拥有",
  "Collection Power Level: {maxOutProgress}%": "收藏能力等级：{maxOutProgress}%",
  "Collection Power Level is based on the number of Coins required to max out all Abilities and the pieces of Equipment for this Mercenary.": "收藏能力等级取决于最大化该佣兵的所有技能和装备所需的硬币数量。",
  "Percent of time a game is won when the Mercenary is part of the Party.": "该佣兵加入队伍时，对局的胜率。",
  "Percent of games played where the Mercenary is part of the Party.": "佣兵加入队伍的对局数量的百分比。",
  "Versatility": "综合",
  "Percent of distinct Parties the Mercenary is a part of with a winrate above 50%, regardless of the number of games played with a given Party. Parties with the same Mercenaries but one or more different pieces of Equipment count as different Parties.": "佣兵所属的不同队伍且胜率高于50%的百分比，无论与指定队伍进行了多少场对局。相同佣兵拥有一个或多个不同装备的队伍被视为不同的队伍。",
  "No mercenaries at this tier.": "在这个级别未找到佣兵。",
  "Min Games:": "最少场数：",
  "Opening Board": "开局上场",
  "Most popular Mercenaries in the opening board when playing this Party.": "玩这个队伍时开局最受欢迎的上场的佣兵。",
  "Bench": "后备佣兵",
  "Most popular Mercenaries that start on the bench when playing this Party.": "玩这个队伍时开局最受欢迎的后备的佣兵。",
  "Percentage of games won with this Party.": "这个队伍的胜率。",
  "Number of recorded games played with this Party.": "使用这个队伍进行的对局数量。",
  "NO DATA": "无数据",
  "No {category} matching \"{text}\"": "没有{category}和\"{text}\"匹配",
  "<0>{resultCount}</0> {resultCount, plural, one {party} other {parties}} matching your search": "共找到<0>{resultCount}</0>个{resultCount, plural, one {队伍} other {队伍}}",
  "Search…": "搜索",
  "Archetype": "套牌类型",
  "View most popular deck": "查看最热门套牌",
  "Click to view archetype details": "点击以查看套牌类型细节",
  "Winrate within one standard deviation of the strongest archetype.": "胜率在1个标准差中的最强卡组",
  "Winrate above 50%.": "胜率高于50%",
  "Winrate within one standard deviation below 50%.": "胜率小于50%且标准差小于1",
  "Winrate more than one standard deviation below 50%.": "胜率小于50%且标准差大于1",
  "Overperforming Archetypes": "霸主卡组",
  "Winning Archetypes": "强势卡组",
  "Underperforming Archetypes": "较弱卡组",
  "Losing Archetypes": "弱势卡组",
  "Tier {n}: {description}": "第{n}梯队：{description}",
  "Too few contributors at this rank(s) at this point in the season for reliable statistics.": "现时当前赛季这个等级的参与者还太少，无法提供可靠数据。",
  "Too few contributors at this rank(s) for reliable statistics.": "这个等级的参与者还太少，无法提供可靠数据。",
  "Low Data:": "缺乏数据：",
  "Pop.": "流行度",
  "Popularity on Ladder": "天梯热门度",
  "The percentage of decks played that belong to this archetype.": "这个套牌类型中，使用各个套牌的百分比。",
  "EWR": "均胜率",
  "Effective Winrate": "等效胜率",
  "The expected winrate against all active archetypes, weighted by their popularity.": "按照各活跃卡组的热度权重的期待胜率。",
  "Archetypes": "卡组",
  "Custom weights": "自定义权重",
  "Check this box to provide your own popularity weights, e.g. based on tournament popularity data you may have.": "勾选此框然后输入自定义权重，比如您参与的锦标赛热度数据。",
  "This will reset all your custom popularity weights to 0. Are you sure?": "此操作将会重置您的所有自定义热度权重至0。您确定要这么做吗？",
  "Reset…": "重置…",
  "Include <0></0>": "计入<0></0>",
  "Ignore <0></0>": "排除<0></0>",
  "Mirror matchup": "内战",
  "Twitch VODs available!": "Twitch录播已开放！",
  "Versus:": "对阵：",
  "No games": "没有找到对局",
  "Not enough games": "对局数不足",
  "This is a collection of all <2></2> decks that do not fit into one of the popular archetypes.": "这套卡牌不属于任何一个<2></2>的流行套牌。",
  "No archetype details are available.": "还没有套牌的详细数据。",
  "Total": "总计",
  "Shown Columns": "已显示的栏目",
  "No decks found": "未找到套牌",
  "We found your Hearthstone account <0></0> and will analyze incoming replays.": "我们发现了您的炉石账号<0></0>，并将分析导入的回放。",
  "Note: It may take a few hours for new data to appear on this page. If you are missing data, make sure the filters in the sidebar are correct!": "提示：新数据可能需要几个小时才能显示在此页上。如果显示未找到套牌，请确保左侧的过滤器设置正确！",
  "All set!": "一切就绪！",
  "After you've played some games, you'll find {feature} right here.": "在您进行几场游戏之后，您可以在此使用{feature}。",
  "Connect your Hearthstone account": "关联您的炉石账号",
  "Play a game of Hearthstone and <0>upload the replay</0> to start using {feature}.": "进行一局炉石游戏并 <0> 上传回放 </0> 后开始使用 {feature} 功能。",
  "Please <1>contact us</1> if you keep seeing this message.": "如果您一直看到此消息, 请<1>联系我们</1>。",
  "Previous": "上一页",
  "Previous page": "上一页",
  "Page {pageNumber}, Current Page": "第{pageNumber}页，本页",
  "Page {pageNumber}": "第{pageNumber}页",
  "Next": "下一页",
  "Next page": "下一页",
  "Guessed Deck": "猜测的套牌",
  "We guessed this player's full deck based on the cards that were revealed.": "我们是根据这位玩家已经显示出来的卡来猜测出的完整套牌。",
  "Collapse": "收起",
  "Expand": "展开",
  "HSReplay.net Logo": "HSReplay.net 图标",
  "Get <1>Premium</1>": "升级<1>会员</1>",
  "<0>Premium</0> Feature": "<0>会员</0> 功能",
  "Tap for more details…": "点击查看更多详细信息…",
  "VIEW PLANS": "查看方案",
  "BILLING SETTINGS": "账单设置",
  "Battlegrounds not included": "未包含酒馆战棋",
  "LIMITED TIME OFFER": "限时折扣",
  "Billed every 6 months": "每6个月收费",
  "Billed monthly": "按月付费",
  "Plus applicable taxes and fees.": "加上适用的税费和费用。",
  "Extra": "额外",
  "{discount}%": "{discount}%",
  "{discount}% off": "{discount}% 优惠",
  "Select Plan": "选择方案",
  "Select a Game Mode:": "选择游戏模式：",
  "All HSReplay.net features for Battlegrounds and Traditional Hearthstone": "HSReplay.net 的全部传统炉石传说与酒馆战棋功能",
  "Only play one game mode?": "只玩一个游戏模式？",
  "* Discount applies to first payment only. Subscription price goes back to the regular cost at the start of the next billing period. Cancel anytime.": "* 折扣仅适用于第一次付款。价格会在下一个计费期开始时恢复至正常费用。您随时可以取消订阅。",
  "Renews every 6 months for {price}.": "每6个月续订一次，价格为 {price}",
  "All Modes": "全部模式",
  "Standard / Wild / Arena": "标准/狂野/竞技模式",
  "BATTLEGROUNDS FEATURES ONLY": "仅限酒馆战棋功能",
  "TRADITIONAL HEARTHSTONE FEATURES ONLY": "仅限传统炉石功能",
  "MOST POPULAR - ALL FEATURES BUNDLE": "最热门 - 全功能组合套餐",
  "Renew Every:": "续订周期：",
  "Month": "1个月",
  "6 Months": "6个月",
  "Save {savings}%": "立省 {savings}%",
  "Get Access to more HSReplay.net features": "获取更多 HSReplay.net 功能",
  "Which Game Modes do you primarily play?": "您主要玩哪种游戏模式？",
  "*Discount applies to first payment only. Subscription price goes back to the regular cost at the start of the next billing period. Cancel anytime.": "*折扣仅适用于第一次付款。订阅价格会在下一个计费期开始时恢复至正常费用。您随时可以取消订阅。",
  "Please note: Your chosen plan does not give you access to Battlegrounds features. Is that okay?": "请注意：您选择的方案并没有酒馆战棋的高级功能。确定这么做吗？",
  "Please note: Your chosen plan does not give you access to Traditional Hearthstone features. Is that okay?": "请注意：您选择的方案并没有传统炉石对战的高级功能。确定这么做吗？",
  "Please note the features you will have access to. Is that okay?": "请注意您可以访问的功能。确定这么做吗？",
  "Standard, Wild, Arena": "标准，狂野，竞技模式",
  "Continue": "继续",
  "Upgrade": "升级",
  "{legendRankCohort}+": "{legendRankCohort}+",
  "Ranks {minRank}–{maxRank}": "等级{minRank}-{maxRank}",
  "RESET ALL FILTERS": "重置所有过滤器",
  "Link to current turn": "链接到当前回合",
  "Duels": "对决模式",
  "Add your own stream to HSReplay.net…": "将您自己的直播间添加到HSReplay.net…",
  "Using our Twitch Extension for Hearthstone Deck Tracker.": "使用我们的HDT记牌器Twitch插件",
  "{viewerCount, plural, one {# viewer} other {# viewers}}": "{viewerCount, plural, one {#名观众} other {#名观众}}",
  "Sort By": "排序方式",
  "Mulligan Winrate": "起手胜率",
  "Average winrate of games when the card ended up in the opening hand.": "这张牌在起手最终剩下后的平均胜率。",
  "Low data. Winrate might be inaccurate.": "缺乏数据。胜率可能不准确。",
  "Mulligan WR": "起手胜率",
  "Keep Percentage": "保留率",
  "Percentage of times the card was kept when presented during mulligan.": "这张牌出现在换牌界面时被保留的频率百分比。",
  "Kept": "保留率",
  "Winrate When Drawn": "抽到胜率",
  "Average winrate of games where the card was drawn at any point or ended up in the opening hand.": "起手或者任何时刻抽到这张牌后的平均胜率。",
  "Drawn WR": "抽到胜率",
  "Winrate When Played": "打出胜率",
  "Average winrate of games where the card was played at any point.": "在任意时刻打出这张牌后的平均胜率。",
  "Played WR": "打出胜率",
  "Required for archetype": "特定卡组必需",
  "Whether this card is required in order for a deck to be classified as a particular archetype": "这张卡牌在一个特定类型卡组中是否是必需的",
  "Required?": "必须的？",
  "Avg. Turns Held": "平均持有回合数",
  "Average number of turns the card was held in hand.": "这张牌留在手中的平均回合数。",
  "Turns Held": "持有回合数",
  "Avg. Turn Played": "平均打出回合",
  "Average turn the card was played on.": "这张牌打出时的平均回合。",
  "Turn Played": "打出回合",
  "Times Drawn": "抽取次数",
  "Number of times you drew the card.": "您抽取该卡牌的次数。",
  "Times Played": "打出次数",
  "Number of times you played the card.": "打出这张牌的次数。",
  "Total Damage Done": "累计伤害",
  "Total amount of damage the card has dealt. Does not include overkills.": "这张牌造成的伤害总量，不包含溢出伤害。",
  "Damage Done": "伤害",
  "Total Healing Done": "累计治疗",
  "Total amount of healing the card has done. Does not include overhealing.": "这张牌造成的治疗总量，不包含溢出治疗。",
  "Healing Done": "治疗",
  "Total Heroes Killed": "累计击杀英雄",
  "Number of heroes the card has killed.": "这张卡牌击杀的英雄数。",
  "Heroes Killed": "击杀英雄",
  "Total Minions Killed": "累计消灭随从",
  "Number of minions the card has killed.": "这张卡牌击杀的随从数。",
  "Minions Killed": "消灭随从",
  "Number of games you played with a deck that included the card.": "您携带这张卡牌的卡组的游戏局数。",
  "Winrate of decks including the card.": "您携带这张卡牌的卡组的胜率。",
  "Distinct Decks": "不同的套牌",
  "Number of distinct decks you included the card in.": "包含此牌的不同套牌数量。",
  "Included in % of decks": "包含在卡组里的百分比",
  "Percentage of decks that include at least one copy of this card.": "套牌包含至少一张此牌的百分比。",
  "In % of decks": "套牌中出现概率",
  "Avg. Copies in Deck": "平均携带张数",
  "Average number of copies in a deck.": "套牌中平均携带数量。",
  "Avg. Copies": "平均张数",
  "Deck Winrate": "卡组胜率",
  "Average winrate of decks that include this card.": "携带这张卡牌的平均胜率。",
  "Number of times the card was played.": "这张卡牌打出的次数。",
  "% of played cards": "打出卡牌中占比",
  "Percentage of all cards played.": "在所有牌中，这张牌被打出的概率。",
  "Prevalence": "流行程度",
  "Premium Columns": "会员专属栏目",
  "Unknown account": "未知账户",
  "{battletag} (<0></0>)": "{battletag}（<0></0>）",
  "Core Placeholder": "核心占位符",
  "{n} games played": "至少游戏{n}场",
  "HSReplay.net <0>Premium</0>": "HSReplay.net <0>会员</0>",
  "HSReplay.net <0>Tier7</0>": "HSReplay.net <0>Tier7</0>",
  "HSReplay.net <0>Mercenaries</0>": "HSReplay.net <0>佣兵+</0>",
  "HSReplay.net <0>Bundle</0>": "HSReplay.net <0>合集</0>",
  "Unknown product": "未知产品",
  "Legend: Top {rank}": "传说：前{rank}名",
  "Diamond: 4–1": "钻石4到1级",
  "Diamond through Legend": "钻石到传说",
  "Platinum through Legend": "白金到传说",
  "Bronze through Gold": "青铜到黄金分段",
  "All ranks": "所有分段",
  "Unknown Region": "未知服务器",
  "China": "国服",
  "Public Test Realm": "公开测试区",
  "Last {n, plural, one {# day} other {# days}}": "最近{n, plural, one {#天} other {#天}}",
  "Current season": "当前赛季",
  "Previous season": "上一赛季",
  "{hearthstone} {patch}": "{hearthstone} {patch}",
  "Arena event": "竞技场活动",
  "It doesn't look like any VODs match your selection.": "没有找到视频，请检查过滤器。",
  "Clear filters": "取消筛选",
  "Any result": "任何结果",
  "Wins": "胜利",
  "Losses": "败北",
  "Game outcome": "游戏结果",
  "Any opponent": "任意对手",
  "Any first/coin": "不限制先后手",
  "First": "先手",
  "Coin": "后手",
  "First or Coin?": "先后手",
  "Any language": "任意语言",
  "Broadcaster": "正在直播",
  "Recency": "最近的",
  "Sorry, something went wrong!": "抱歉，出错啦！",
  "{class} Decks": "{class}套牌",
  "Hearthstone Decks": "炉石套牌",
  "RANKED - STANDARD": "天梯 - 标准",
  "RANKED - WILD": "天梯 - 狂野",
  "RANKED - CLASIC": "天梯 - 经典",
  "RANKED - TWIST": "天梯 - 幻变",
  "CASUAL - STANDARD": "休闲 - 标准",
  "CASUAL - WILD": "狂野休闲模式",
  "CASUAL - CLASSIC": "经典休闲模式",
  "CASUAL - TWIST": "幻变休闲模式",
  "ARENA": "竞技模式",
  "FRIENDLY CHALLENGE": "好友对战",
  "BATTLEGROUNDS": "酒馆战棋",
  "TAVERN BRAWL": "乱斗模式",
  "DUELS": "对决模式",
  "ADVENTURE": "冒险模式",
  "MERCENARIES": "佣兵战纪",
  "REPLAY": "回放",
  "Help translate HSReplay.net": "帮忙翻译HSReplay.net",
  "Want to see more of HSReplay.net in your native language? Click here to see how you can help translate the site…": "想在HSReplay.net上看到您的语言？点此查看如何帮助我们翻译…",
  "Twitch VODs": "Twitch 直播",
  "Learn how to pilot this archetype, study specific matchups and discover awesome streamers!": "了解如何使用这类卡组，在特定的比赛中学习，发现最棒的主播。",
  "Learn how to pilot this deck, study specific matchups and discover awesome streamers!": "了解如何使用这套卡组，在特定的比赛中学习，发现最棒的主播。",
  "Dream": "梦境",
  "Legend Top {legendRankCohort}": "传说：前{legendRankCohort}名",
  "Bronze {leagueRank}": "青铜{leagueRank}",
  "Silver {leagueRank}": "白银{leagueRank}",
  "Gold {leagueRank}": "黄金{leagueRank}",
  "Platinum {leagueRank}": "白金{leagueRank}",
  "Diamond {leagueRank}": "钻石{leagueRank}",
  "E.T.C.'s Band": "精英牛头人酋长的的乐队",
  "Zilliax's Components": "奇利亚斯的模块",
  "Sideboard": "侧边栏",
  "Unkilliax": "奇利亚不死",
  "Loading failed:": "加载失败：",
  "Replay applet (Joust) could not be loaded. Please ensure you can access {joustUrl}.": "无法加载回放插件 (Joust)。 请确保您能连接到{joustUrl}。",
  "Otherwise try clearing your cache and refreshing this page.": "否则，请尝试清除缓存，并刷新此页面。",
  "Last used <2></2>": "最后使用时间：<2></2>",
  "Want to use our OAuth2 API in your own app? <0>Contact us</0> to apply for a token.": "想在您自己的应用里接入我们的OAuth2 API吗？<0>联系我们</0>申请令牌。",
  "Authorized applications": "已授权的应用",
  "These applications have access to your HSReplay.net account. They do not have access to your Blizzard account.": "这些应用程序可以访问您的HSReplay.net账号。它们无法访问您的暴雪账号。",
  "This application will no longer have any access to your account. Continue?": "此应用程序将不再对您的账号进行任何访问。是否继续？",
  "Revoke access": "撤销授权",
  "Permissions": "权限管理",
  "This application has the following permissions:": "此应用程序想要获得以下权限：",
  "You have not granted any permissions to this application.": "您未给予此应用任何权限。",
  "About this application": "关于此应用",
  "Website": "网站",
  "You have not given any application access to your account.": "暂无获得您账号访问权的应用。",
  "Developer applications": "开发者应用",
  "Application": "应用",
  "Homepage": "首页",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "Users": "用户",
  "Payments <1>(last 2 years)</1>": "订单 <1>（过去两年）</1>",
  "Error updating your subscription": "更新您的订阅时出错",
  "Manage Payment Methods": "管理付款方式",
  "Billing": "会员订单",
  "Products": "产品",
  "Advanced statistics for the Hearthstone Ladder and Arena.": "炉石传说的天梯和竞技场的的高级统计。",
  "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. We will charge the default method whenever your subscription renews.": "您已经添加了如下的付款方式：{payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}。我们将在您的订阅到期时自动续费。",
  "You have no saved payment methods. Your subscription will be suspended the next time it renews.": "您没有设置付款方式，您的订阅将在下次续订时停止。",
  "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. They will not be used until you subscribe via credit card.": "您已经添加了如下的{payment_methods, plural, other {支付方式}}。只有您通过信用卡订购时才会使用这些方式。",
  "Crush your competition with our Mulligan Guides, Rank Filters, Matchup Stats and more for traditional Hearthstone!": "通过我们的留牌指南、等级过滤器、对阵统计和更多的功能粉碎对手的传统炉石比赛！",
  "What Is Included?": "内含功能",
  "Lead your lobbies with unlimited Hero Picking, Composition Stats and more for Hearthstone Battlegrounds!": "在酒馆战棋中根据无限的英雄出场率及流派数据挑选英雄，一马当先！",
  "Get access to Mercenary Tier lists and Party Compositions to build the best party based on your collection.": "访问佣兵强度列表和队伍组合，根据您的收藏构筑最佳队伍。",
  "Access all available features for traditional Hearthstone and Battlegrounds with just one subscription!": "只需一个订阅，即可使用《炉石传说》和酒馆战棋的所有可用功能！",
  "Compare Plans": "比较套餐",
  "Something went wrong": "出错啦！",
  "As a subscriber, you have access to the exclusive <2>Premium Supporter</2> role on <6>our official Discord server</6>. Connect your Discord account here to do so.": "尊敬的会员，您可以在我们的<6>官方Discord服务器</6>上获得更高级的用户组<2>Premium Supporter</2>，关您的Discord账号吧！",
  "<0>Premium subscribers</0> can connect their Discord account and get a <4>special role</4> on the <8>official HearthSim Discord</8>!": "<0>会员</0>可以关联Discord账号并在我们的<8>官方Discord服务器</8>获得<4>特殊的用户组</4>！",
  "Do you stream Hearthstone on Twitch? Check out the <0>Twitch Extension for Hearthstone Deck Tracker</0>. Connect your account here to set it up!": "您在Twitch上直播炉石传说吗？我们有Twitch直播的HDT记牌器<0>专属插件</0>，关联Twitch账号来设置吧！",
  "You do not have any connected Hearthstone accounts. <2>Download a Deck Tracker</2> and start uploading games!": "您还没有关联任何炉石传说账号，下载<2>HDT记牌器</2>吧，然后在记牌器中登录，就可以记录您的每一局游戏对局，快点开始吧！",
  "Connect with Blizzard": "关联暴雪账号",
  "Here, you can connect multiple Blizzard accounts to your HSReplay.net account. This lets you sign in with any of them.": "您可以在这里关联多个暴雪账号到HSReplay.net账号。您可以选用任意一个登录。",
  "Region": "服务器",
  "Battle.net login is currently unavailable for Chinese accounts due to missing functionality from Blizzard. You can sign in using another Battle.net account or provider below.": "由于暴雪缺少相关功能，目前中国区用户暂时无法使用战网服务登陆。您可以使用其他区域的战网账户或以下方式登陆。 感谢您的理解。",
  "1. Sign out of Blizzard": "1. 退出已登录的暴雪账号",
  "2. Connect a Blizzard account": "2. 关联另一个暴雪账号",
  "Make sure to sign out of Blizzard before adding another account. This does not sign you out of HSReplay.net.": "在关联一个新的暴雪账号前，您需要先退出已登录的暴雪账号，这个操作并不会退出HSReplay.net账号。",
  "Connect with Google": "使用 Google 账户登录",
  "You can sign in with Google in addition or instead of your Battle.net account.": "您可以使用 Google 登录，作为 Battle.net 帐号的补充或替代。",
  "Connect a Google account": "连接Google账户",
  "Connect with Weixin": "微信账号登录",
  "You can sign in with Weixin in addition or instead of your Battle.net account.": "您可以使用微信登录，作为 Battle.net 帐号的补充或替代。",
  "Connect a Weixin account": "关联微信账号",
  "Connect with Discord": "关联Discord账号",
  "Connect a Discord account": "关联Discord账号",
  "Connect with Twitch": "关联Twitch账号",
  "Connect a Twitch account": "关联Twitch账号",
  "Hearthstone accounts": "炉石传说账号",
  "We have found the following Hearthstone accounts belonging to you. You can see statistics and upload your collection for any of them.": "我们发现下面的炉石账号属于您，您可以查看这些账号的统计信息或上传这些账号的卡牌收藏情况。",
  "By removing this account, you will no longer be able to access its statistics. To recover it, upload some replays with that account!": "删除了这个账号后，您将无法再查看相关的统计信息。如果您想恢复，用原账号上传一些回放即可！",
  "Error removing Hearthstone account.": "删除账号出错。",
  "Automatically detected": "自动检测",
  "We're sorry to see you go. You can reach out to us by email at <0>{emailAddress}</0>, <1>on Discord</1> or on Twitter <2>{twitterHandle}</2>.": "我们很不愿意看到您的离开，您可以通过<0>{emailAddress}</0>， <1>Discord</1> 或者在Twitter <2>{twitterHandle}</2>和我们取得联系。",
  "<0>Deleting your account will:</0><1><0>Remove all your personal information from the site</0><1>Unlink your Blizzard, Discord and Twitch accounts</1><2>Unlink any application linked to your HSReplay.net account (such as Hearthstone Deck Tracker).</2></1>": "<0>删除您的账号会导致：</0><1><0>删除我们网站上的所有您的个人信息。</0><1>取消关联您的暴雪、Discord和Twitch账号。</1><2>取消关联所有通过您的HSReplay.net账号授权的客户端（比如HDT记牌器）。</2></1>",
  "<0>Deleting your account <1>will not</1>:</0><1><0>Reset your statistics. Games are tracked across the entire playerbase.</0><1>Delete your replays. If you wish to delete your replays, you can do so <2>here</2>.</1><2>Delete any billing data, or any records we are legally obligated to keep.</2></1>": "<0>删除您的账号<1>并不会</1>导致：</0><1><0>重置您的统计信息，因为我们是全局统计游戏对局数据的。</0><1>重置您的回放信息。如果您只想删除录像数据，请<2>点击此处</2>。</1><2>重置您的订单信息，以及所有我们有法律义务保留的记录。</2></1>",
  "Your account is currently on a <0>paid subscription</0>. To protect you from losing access to features you paid for, you cannot delete your account in this state.": "您的帐户目前处于<0>付费订阅</0>状态。 为了保护您不会失去访问您支付的功能，不能删除在此状态下的账户。",
  "<0>To delete your account you can either:</0><1><0><0>Recommended</0>: Set <3>the subscription</3> to not renew and delete your account after it has ended, or</0><1><0>Contact us</0> if you want us to cancel your subscription immediately, without waiting for the subscription to end.</1></1>": "<0>若要删除您的账户，您可以：</0><1><0><0>推荐</0>：设置<3>订阅</3>不再自动续费并在订阅到期后删除账户，或者直接</0><1><0>联系我们</0>，如果您想要我们立即取消您的订阅，而不等待订阅结束。</1></1>",
  "Please <0>contact us</0>, we can help you by merging your accounts!": "请<0>联系我们</0>，我们可以通过合并账号来帮助您。",
  "HSReplay.net is entirely usable for free! Although subscriptions is how we can afford running it, you do not have to pay to keep using it.": "HSReplay.net可以完全免费使用！虽然需要会员服务维持网站运营，但是您继续使用也不必须要付费。",
  "<0>Wait!</0> Deleting your account will not currently reset your statistics. This is because we track everyone's statistics globally.<2></2>If you want to delete your replays, you can simply do so by <4>clicking here</4>.": "<0>等等！</0> 删除您的账号不会重置您的数据统计，因为我们是全局统计所有的信息<2></2>，如果您只想删除您的录像信息，请 <4>点击这里</4>。",
  "If you're encountering issues, we want to know about them. You can contact us <0>via chat</0>, by <1>sending an email</1> or <2>reaching out on Discord</2>. We answer every message.": "我们很想了解您所遇到的问题，请通过<0>聊天</0>、<1>电子邮件</1>和<2>Discord</2>联系我们，我们会回复所有的消息。",
  "Delete account": "删除账户",
  "Subscription notice": "订阅提醒",
  "Deleting your account is immediate and cannot be undone. Are you sure you want to proceed?": "彻底删除您的账号是立即生效的，而且不能撤销，您确定要这样做吗？",
  "Reason for leaving": "删除账号的原因",
  "I have another account": "我有另一个帐户",
  "I don't want to pay for features": "我不想为功能付费",
  "I want to reset my replays or statistics": "我想重置我的录像或统计信息",
  "I stopped playing Hearthstone": "我退坑了，不玩炉石了",
  "I have a problem with the site": "我感觉这个网站做的不好",
  "Please explain further": "请您详述",
  "We analyze games uploaded to HSReplay.net to provide data for <2>HSReplay.net Premium</2> and sometimes publish findings in our <6>Articles</6>.<8></8><9>The data is always entirely anonymous and aggregate.</9>": "我们会分析上传到 HSReplay.net 的对局，为 <2>HSReplay.net 会员</2>提供数据，有时候会将挖掘的结果发布至<6>文章</6>分区中。<8></8><9>数据始终是完全匿名和汇总的。</9>",
  "Replays": "回放",
  "Autoplay": "自动播放",
  "Enable or disable auto-play of replays on the site.": "启用或禁用网站上的自动回放。",
  "Automatically play replays when viewing them": "在查看录像时自动播放。",
  "Privacy": "隐私",
  "Your replays may be appear in listings on the site.": "您的回放会出现在网站中的回放列表中。",
  "Unlisted": "不公开",
  "Your replays will not appear in such listings. Anyone you share the link to a specific replay with will still be able to view it, however.": "您的回放不会出现在上述的列表里。不过其他人可以通过您分享的链接查看特定的回放。",
  "Changing this option will only affect newly uploaded replays. You can always change the visibility for a specific replay on the replay's page.": "更改此选项只会影响之后上传的录像。您随时可以在回放页面更改特定回放的查看权限。",
  "Collection uploading": "上传卡牌收藏",
  "You can upload your collection using Hearthstone Deck Tracker. Once you've uploaded your collection, we will show you personal dust costs and missing cards.": "您可以通过HDT记牌器上传您的收藏。上传之后，我们就可以为您展示卡组缺尘和缺卡列表。",
  "Enable personal Hearthstone collection features on the site": "允许本网站收集炉石个人数据",
  "You may also make your collection available to other users and programs.": "您也可以将您的收藏分享到其他人或者其他应用。",
  "Make my Hearthstone collection public": "公开我的收藏",
  "Statistics contributions": "贡献数据",
  "If you want your data to be excluded from these public results, you can check the option below.": "如果您不愿意我们收集您的对战信息，可以勾选下面的选项。",
  "Exclude my data from aggregate statistics": "不允许收集我的对战信息",
  "Update settings": "保存修改",
  "Best matchup": "最优势对抗",
  "Worst matchup": "最劣势对抗",
  "Most popular deck": "最热门套牌",
  "Best performing deck": "最优异套牌",
  "Overview": "总览",
  "Mulligan Guide": "换牌建议",
  "Archetype Mulligan Guide": "套牌类型起手留牌",
  "See how the various cards perform in this archetype.": "查看各种卡牌在这副套牌类型中的表现。",
  "Matchups": "对抗情况",
  "Popular Decks": "热门套牌",
  "Showing decks from latest 30 days for free users": "为免费用户显示最近30天的套牌",
  "Over Time": "趋势",
  "Popularity over time": "使用率变化",
  "Percentage of all decks that are classified as this archetype.": "属于这副套牌类型的百分比。",
  "Winrate over time": "胜率变化",
  "Percentage of games won with this archetype.": "这副套牌的胜利比。",
  "VODs": "视频",
  "TIME FRAME": "时间范围",
  "Time Frame": "时间范围",
  "Want to see which decks are hot right now? Look at data from a time frame of your choosing!": "根据热门套牌的使用时间来筛选，查看当前热门套牌！",
  "New!": "新！",
  "RANK RANGE": "排名范围",
  "Archetype Performance by Rank": "按等级分类的卡组表现",
  "Check out how this archetype performs at various rank ranges!": "看看这副套牌在不同等级的表现！",
  "Game mode": "游戏模式",
  "Time frame": "时间范围",
  "Search all {class} Decks": "搜索所有{class}套牌",
  "No VODs available": "无视频可用",
  "View the combined Mulligan Guide using data from all decks for this archetype.": "查看所有此套牌类型的总体起手留牌。",
  "PLAYER CLASS": "玩家职业",
  "DATA SET": "数据集",
  "ARCHETYPE QUALITY": "卡组质量",
  "GLOBAL STATS": "全局统计",
  "CURRENT FILTER STATS": "当前过滤器统计",
  "HSGuru Archetype": "HSGuru 卡组",
  "Decklist": "套牌列表",
  "<0>Sorry, something went wrong!</0><1>Please adjust your filters or try again later.</1>": "<0>抱歉，出了些偏差！</0><1>请调整您的过滤器，或者稍候再试。</1>",
  "Battlegrounds Anomalies": "酒馆战棋畸变",
  "Search: e.g. Cosmic Duality, Secrets of Norgannon": "搜索：例如 双重宇宙，诺甘农的奥秘",
  "Want to compare anomalies?": "想要比较畸变吗？",
  "Compare multiple anomalies by adding a comma between each anomaly name:": "要比较多个畸变的表现，请在每个畸变间加入一个英文逗号：",
  "Cosmic Duality, Secrets of Norgannon, Golden Arrow": "双重宇宙, 诺甘农的奥秘, 点金箭",
  "title": "标题",
  "subtitle": "副标题",
  "{name} Comp <0>Season {season}</0>": "{name} 流派 <0>第{season}赛季</0>",
  "Hard": "困难",
  "Medium": "中等",
  "Easy": "简单",
  "Comps": "流派",
  "Last Updated: {time}": "最后更新于：{time}",
  "Gameplay Videos": "游戏视频",
  "No videos currently available for this comp.": "此流派目前没有可用的视频。",
  "Percent of <0>1st place players</0> at each tavern tier, each turn": "<0>冠军玩家</0>各回合所在的酒馆等级的百分比。",
  "Composition Popularity": "流派热度",
  "Compositions": "流派列表",
  "Different compositions shine at different stages of the game": "各路流派在游戏的不同阶段各有千秋。",
  "Popularity of {compName} over the course of a game": "游戏过程中{compName}的热度。",
  "When To Tavern Up": "酒馆升级时机",
  "{compName} Minion List": "{compName}的随从列表",
  "Check out all minions used in the \"{compName}\" composition on the minion list page.": "到随从列表页面看看所有{compName}中使用的随从吧。",
  "VIEW MINION LIST": "查看随从列表",
  "Battlegrounds Compositions": "酒馆战棋流派",
  "Battlegrounds Comps <0>Season {season}</0>": "酒馆战棋流派 <0>第{season}赛季</0>",
  "Tier7 Comps": "Tier7流派",
  "Battlegrounds Darkmoon Prizes": "暗月奖品",
  "Search: e.g. Banana, Stuff, Gruul": "搜索：香蕉，格鲁尔",
  "Want to compare prizes?": "想要比较奖品吗？",
  "Compare multiple prizes by adding a comma between each prize name:": "要比较多个奖品的表现，请在每个奖品间加入一个英文逗号：",
  "Banana, Stuff, Gruul": "香蕉、格鲁尔",
  "Percent of <2>1st place players</2> who used their hero power each turn": "<2>冠军玩家</2>各回合使用了英雄技能的百分比。",
  "{hero} (Duos)": "{hero}（双打）",
  "Heroes": "英雄列表",
  "Next Hero": "下个英雄",
  "Buddy": "伙伴",
  "How to Play {hero_name}": "如何游玩 {hero_name}",
  "Hero Guide": "英雄指南",
  "Detailed hero stats are currently not available in Duos.": "双打模式暂无详细英雄统计数据。",
  "Switch to Battlegrounds": "切换到酒馆战棋",
  "{hero_name} Gameplay Stats": "{hero_name} 游戏统计",
  "Different heroes shine at different stages of a game": "各路英雄在游戏的不同阶段各有千秋。",
  "Percent of the time {heroName} wins combat at a given turn. Ties are excluded.": "在指定回合{heroName}赢得战斗的次数百分比。不含平局。",
  "When To Hero Power": "技能使用时机",
  "Not available yet": "暂不可用",
  "This is probably a new hero.": "这可能是一个新的英雄。",
  "This hero does not have a playable hero power.": "此英雄的技能无需主动使用。",
  "Turn that the player is currently on": "玩家目前所在的回合",
  "Percent of players that used their hero power on this turn": "在本回合时使用英雄技能的玩家占比",
  "{heroName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range": "{heroName} 在选定的时间和排名范围内没有足够的数据",
  "There is not enough data for the time frame \"<0>{timeframe}</0>\"": "指定的时间段 \"<0>{timeframe}</0>\" 内暂无数据",
  "Duos Heroes": "双打英雄",
  "Battlegrounds Heroes": "酒馆战棋英雄",
  "Search: e.g. Goya, Cho, Patchwerk": "搜索：郭雅、周、帕奇维克…",
  "Search: e.g. Edwin, Rafaam, Yogg": "搜索：范克里夫、拉法姆、尤格萨隆…",
  "Switch to Last 7 days": "切换至最近7天",
  "Want to compare heroes?": "想要比较英雄吗？",
  "Compare multiple heroes by adding a comma between each hero name:": "要比较多个英雄的表现，请在每个英雄间加入一个英文逗号：",
  "Goya, Cho, Patchwerk": "郭雅、周、帕奇维克",
  "Edwin, Rafaam, Yogg": "范克里夫、拉法姆、尤格萨隆",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a copy of {minionName} on a given turn and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play {minionName} place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>在指定回合打出{minionName}的玩家和没打出的玩家的最终排名（1-8名）的差异</0><1>举例：如果</1><2>一个打出{minionName}的玩家是第四名</2><3>一个没打出该普通随从是第五名</3><4>这意味着打出这个随从会将最终排名提高1，因此打出的影响“+1”。</4>",
  "Plain": "普通",
  "Golden": "金卡",
  "Minions": "随从列表",
  "Stats for golden version (All Turns)": "金卡版本的统计数据（所有回合）",
  "Stats for plain version (All Turns)": "普通版本的统计数据（所有回合）",
  "Purchase Rate": "购买率",
  "Discover Rate": "发现率",
  "Stats": "统计",
  "Attack (Plain)": "攻击（原版）",
  "Health (Plain)": "生命（原版）",
  "Attack (Golden)": "攻击（金卡）",
  "Health (Golden)": "生命（金卡）",
  "First Copy": "初次购买",
  "Second Copy": "购买对子",
  "Third Copy": "购买三连",
  "Filter By Composition:": "按流派筛选：",
  "If the play impact goes negative, it might be too late to play {minionName}": "如果打出影响变为负值，那么可能就已经过了打出{minionName}的时机了。",
  "If the Combat Winrate goes negative, it might be time to sell {minionName}": "如果战斗胜率变为负面，那么可能就该卖掉{minionName}了。",
  "Percent of the time combat is won, when at least one copy of {minionName} is on the board. Ties are excluded.": "棋盘上至少有一个{minionName}时，战斗胜利的百分比。不含平局。",
  "Purchase Rates": "购买率",
  "When second copies are purchased more than third copies, tripling might be a mistake": "如果购买对子的玩家多于购买三连的，那么可能不应该三连。",
  "Percent of the time {minionName} is purchased when offered by Bob, while players have zero, one, or two copies on the board.": "当酒馆中鲍勃出售{minionName}的时候，其被购买的次数百分比，分别显示已有0、1、2个该随从的情况。",
  "Discover Rates": "发现率",
  "When the discover rate is high, consider prioritizing this minion if it's offered in a Triple Reward.": "当发现率很高时，请考虑在三连奖励中优先选择这个随从。",
  "Percent of the time players pick {minionName}, when offered via Discover. Usually this is from a Triple Reward, but it also might be from a Primalfin Scout, Alexstraza's Hero Power, or any other Discover mechanic.": "在玩家选取卡牌时选择{minionName}的比例。这种“选择”通常来自于发现机制，但也可能从蛮鱼斥侯或阿莱克斯塔萨的英雄技能或者任何其他的发现机制中产生。",
  "The popularity drops when players are selling or tripling {minionName}": "玩家出售或三连{minionName}后，热度值会有所下降。",
  "Percent of the time at least one copy of {minionName} is on the board during combat.": "战斗期间棋盘上至少有一个{minionName}的次数的百分比。",
  "Median Attack/Health": "随从属性中位数",
  "If your {minionName} is smaller, consider buffing it more": "如果您的{minionName}小于中位数，可以考虑强化一下。",
  "Median {minionName} stats over the course of a game": "游戏过程中{minionName}的属性值中位数。",
  "{minionName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range": "{minionName} 在选定的时间和排名范围内没有足够的数据",
  "Battlegrounds Minions": "酒馆战棋随从",
  "Search: e.g. Battlecry, Murloc Tidehunter, Dragon, Rivendare": "搜索：战吼、鱼人猎潮者、龙、瑞文戴尔…",
  "HERO TIER LIST": "英雄梯队列表",
  "HERO PICK RATES": "英雄选取率",
  "FREE!": "免费！",
  "Hearthstone Battlegrounds": "酒馆战棋",
  "HSReplay.net Tier7": "HSReplay.net Tier7",
  "YOUR #1 SOURCE OF BATTLEGROUNDS STATS": "您的首选酒馆战棋大数据源",
  "Want to know what the best composition is in Battlegrounds? How about the best minion to buy on turn 8 when you're playing Demons? Subscribe to Tier7 to get unlimited access to our Battlegrounds stats so you can learn all that and more!": "想知道酒馆战棋里最厉害的流派是哪个吗？知道恶魔流在第8回合的时候买哪个随从最理想吗？订购Tier7，尽享我们的酒馆战棋统计数据，各种问题全部解答！",
  "Save 27% with the 6-Month Bundle": "6个月套餐立省27%",
  "{n, plural, one {# month} other {# months}} for the price of {m}": "用{m}个月的价格享受{n, plural, one {#个月} other {#个月}}的服务",
  "NEW!": "新！",
  "What's included in Tier7": "Tier7中包含的内容",
  "Which is the Ultimate Darkmoon Prize?": "哪个才是最强暗月奖品？",
  "Learn which is the best for each game and gain an edge on the competition.": "学习哪个是最佳的对局，并在比赛中获得优势。",
  "Darkmoon Prizes Stats": "暗月奖品统计",
  "Personal Stats": "个性统计",
  "Keep track of your own performance in Battlegrounds with stats about your MMR over time, how you perform with each hero and composition, and how you compare to other players.": "记录您随着时间推移的MMR变化，监测您的酒馆战棋棋艺，以及您使用各个英雄与流派，相对于其他玩家的表现。",
  "Coming Soon to Duos!": "战棋双打即将到来！",
  "MMR Over Time": "MMR监测",
  "See how your rankings evolve over time, across expansions and through different MMR ratings.": "查看您的排名随着时间以及在各个扩展包之间的不同MMR评分。",
  "Hero and Composition Performance": "英雄和流派的表现",
  "Track how you perform with each hero using stats like Game Count, Net MMR, Placement Distribution and more.": "跟踪您使用各个英雄的指标：游戏场数、净MMR、位次分布等等。",
  "Compare to Global": "比较全球",
  "See how you stack up against the competition by comparing your stats with other players.": "与其他玩家比较数据，看看您竞争力如何。",
  "Gain access to the best composition for each hero on the hero tier list, as well as a full statistical breakdown of how any given hero is currently performing in the meta on dedicated hero pages.": "解锁英雄列表中各英雄的最佳流派栏目，在单独的英雄页面中查看英雄在当前环境下的完整统计详情。",
  "Best Composition for Hero": "英雄的最佳流派",
  "Find the best composition for Ysera, Rafaam, Nefarian and more.": "为伊瑟拉、拉法姆和奈法利安等找到最适合的流派。",
  "See how powerful heroes are over the course of a game.": "看看游戏逐渐推进后英雄强度的推移。",
  "Hero Tavern Up Guide": "英雄升级酒馆时机",
  "Learn when the best players are hitting the tavern up button for any given hero.": "学习一下高手使用给定英雄时什么时候升级酒馆等级。",
  "Adjust which minion types are available in your current lobby to see how powerful each hero choice is.": "设置您当前酒馆中禁选的随从种族，看一看各个英雄选择的强度。",
  "Available Minion Type Filter": "禁选随从过滤器",
  "Learn how to pilot each minion in any composition it's commonly seen in. Find the best positioning, when to sell or buy, if buying the gold version is truly worth it and much more.": "了解各随从在常用的流派中如何施展身手。查看最佳站位，出售或购买的最佳时机，三连随从是否值得等等。",
  "Minion List": "随从一览",
  "Easily sort minions by tier, turn, composition, winrate and more to find the perfect choice.": "轻松按等级、回合、流派、胜率等分类随从，让您精挑细选。",
  "Board Position": "棋盘位置",
  "Compare a minion's placement impact against it's popularity among other players to find the best position.": "衡量其他玩家的随从的摆放位置影响及各位置的热度，找到最佳站位。",
  "See exactly how a minion does in combat over the course of a game to know if it might be time to sell.": "精准判断随从在游戏进程中的战斗表现，该出手时就出手。",
  "Discover how each composition is performing in the current meta, and how popular it is among other players. Compare each key minion for the composition and browse perfect games at top MMR to see how the best are piloting it.": "了解每个流派在当前环境下的表现，以及在其他玩家中的受欢迎程度，比较每个随从的数据，看看高分段玩家是如何使用这些随从的。",
  "Composition Tier List": "流派梯队列表",
  "Get an overview of how compositions are currently performing, and even see the typical final board for each one.": "了解一个流派目前的表现，甚至可以看到每个流派最终的场面。",
  "Advanced Minion Comparison": "进阶随从比较",
  "Choose the minions you want to compare and see how they perform over the course of a game.": "选择一个您想要比较的随从，看看他们在游戏中的表现。",
  "Perfect Game Examples": "完美游戏示例",
  "Check out perfect games played by the top Battlegrounds players to see how their board progressed over the course of a game.": "查看顶尖玩家是如何进行一场完美游戏的，观察游戏进程中场面的变化情况。",
  "Battlegrounds Trinkets": "酒馆战棋饰品",
  "Search: e.g. Shaker Portrait, Colorful Compass": "搜索：（如沙锤手肖像、多彩罗盘）",
  "Want to compare trinkets?": "想要对比饰品吗？",
  "Compare multiple trinkets by adding a comma between each trinket name:": "要比较多个饰品的表现，请在每个饰品间加入一个英文逗号：",
  "Portrait, Compass, Urn": "肖像, 罗盘, 瓮",
  "Wondering why this is empty? We start recording your games once you join Tier7, so head out there and play some games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0> to see how you're performing!": "为什么数据是空的？ 当您加入Tier7，并使用<0>HDT记牌器</0>登录并进行游戏，我们就开始记录您的游戏，到时候再来看看您的游戏表现吧！",
  "To avoid issues with no data, make sure you’ve played games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0>, that you’re viewing this page under the proper account (adjustable in the top right of this page), and that your time range contains games you’ve played while being a <0>Tier7 subscriber</0>.": "为了避免没有数据的问题，请确保您的账号在<0>HDT记牌器</0>登录并进行过游戏，或者检查登录的账号是否正确（可在本页右上方切换账号），您的时间范围包括您的<0>Tier7订阅</0>生效期间玩过的所有对局。",
  "Time Frame: <0>{timeFrameValue}</0>": "时间范围： <0>{timeFrameValue}</0>",
  "Composition Name": "流派名",
  "Games Played": "总场数",
  "Hero Name": "英雄名称",
  "Recently Played": "最近玩过",
  "Welcome to your HSReplay.net Battlegrounds Statistics": "欢迎来到HSReplay.net酒馆战棋数据统计",
  "As a reminder, here's some of the data we'll be collecting for you:": "提醒一下，这些是我们为您收集的信息：",
  "There is no data for the current filters on your account ": "当前账号使用当前过滤器并没有足够的数据",
  "Game Mode: ": "游戏模式：",
  "Battlegrounds Duos": "战棋双打",
  "Account: ": "账号：",
  "Clear Filters": "清空过滤器",
  "Something went wrong fetching your data. Please try again later.": "获取数据时出现错误，请稍候重试。",
  "Not enough data in the selected time frame.": "在选定的时间范围内没有足够的数据。",
  "Global MMR:": "全局MMR：",
  "Hero Performance": "英雄表现",
  "Composition Performance": "流派表现",
  "Sorry, we currently don't have statistics for non-collectible cards.": "抱歉，我们不对非收藏卡进行统计。",
  "Show available cards": "显示可用卡牌",
  "No utilization data for this card available": "没有这张卡牌的使用资料",
  "Deck winrate": "卡组胜率",
  "Winrate of decks that include at least one copy of this card.": "所有包含至少一张此卡牌的套牌的胜率。",
  "Popularity by turn": "各回合热门度",
  "Percentage of the time this card is played on a given turn.": "这张卡牌在各回合打出的机率。",
  "Winrate by turn": "各回合胜率",
  "Percentage of games won when this card is played on a given turn.": "这张卡牌在各回合打出的胜率。",
  "{cardName} – Card Statistics": "{cardName} – 统计数据",
  "Recommended Decks": "推荐套牌",
  "Turn Details": "回合详情",
  "Popularity and Winrate by turn": "按回合的热门度和胜率。",
  "Learn when this card is usually played in the different matchups and how that affects the winrate.": "了解这张卡牌通常是在何时打出，而且它是如何影响胜率的。",
  "Class distribution": "职业分布",
  "Class Distribution": "职业分布",
  "Targets": "目标",
  "Most popular targets": "最热门的目标",
  "Most popular Discover choices": "最热门的发现选项",
  "Popularity for Discover": "发现热门度",
  "A card's percentage represents how often the card was picked over others if it was available for choice.": "当卡牌被显示后，有多少比率被玩家选走。",
  "Adapt": "进化",
  "Minion Types": "随从类型",
  "{dustCost} Dust": "{dustCost} 尘",
  "Not craftable": "不可合成",
  "GAME MODE": "游戏模式",
  "Rank Range": "等级范围",
  "Check out how this card performs at higher ranks!": "看一下这副套牌在更高分段的表现！",
  "{n} games": "{n}场对局",
  "CARD": "卡牌",
  "Classes": "职业",
  "Type": "卡牌类型",
  "Rarity": "稀有度",
  "Set": "扩展包",
  "Artist": "画师",
  "Back to card list": "返回卡牌列表",
  "DISPLAY": "显示",
  "Statistics view": "数据视图",
  "Crafting view": "收藏视图",
  "Gallery view": "图廓视图",
  "DECK CLASS": "套牌职业",
  "Get the most recent data on which cards are hot right now!": "获取最新的卡牌数据，看一看哪些卡牌最热门！",
  "Coming soon!": "敬请期待！",
  "Check out which cards are played at certain rank ranges on the ranked ladder!": "根据分段来查看热门卡牌！",
  "Show sparse data": "显示所有",
  "Uncollectible": "无法收集",
  "Show uncollectible cards": "显示无法收集卡牌",
  "CARDS": "卡牌",
  "CARD GALLERY": "卡牌陈列",
  "Show more…": "显示更多…",
  "Some cards were hidden due to a low amount of data.": "有些卡牌因为使用率很低而被隐藏。",
  "We couldn't find a collection for <2><0></0></2>.": "我们无法找到<2><0></0></2>的收藏。",
  "This user's collection is private.": "此用户的收藏是隐藏的。",
  "We can help you find a new deck though!": "当然我们可以帮您找到一套新套牌！",
  "Browse and share your collection!": "浏览分享您的卡牌收藏！",
  "We couldn't find a collection for your account.": "我们无法找到您的账户的收藏。",
  "Set up collection uploading": "准备上传收藏",
  "Filters": "过滤器",
  "Quality": "品质",
  "Normal": "普通",
  "Show missing cards": "显示缺少的卡牌",
  "Some of these filters require <0>Premium</0>": "部分过滤器需要 <0>会员</0>",
  "This deck does not have enough data at {text}.": "这套卡组在{text}数据不足。",
  "SELECT YOUR OPPONENT": "选择你的对手",
  "Opponent Mulligan Guide": "对手的留牌指南",
  "Show Mulligan Guide data specific to your chosen opponent!": "显示对阵特定职业时的留牌指南。",
  "PLAYER INITIATIVE": "玩家信息",
  "Player Initiative": "先后手情况",
  "See how this deck fares when going first or second and learn the nuances of the Mulligan!": "看看本套牌先后手有何影响，学习不同情况下换牌的差别！",
  "Going first": "先手",
  "On coin": "后手",
  "This deck does not have enough data for global statistics.": "这个套牌在全球统计中没有足够的数据。",
  "Check out how this deck performs at higher ranks!": "看一下这副套牌在更高分段的表现！",
  "Greyed out filters indicate an insufficient amount of data for that rank range.": "灰色的选项代表这个等级的统计资料还不够多。",
  "REGION": "服务器",
  "Deck Performance by Region": "按区域排列套牌表现",
  "Take a look at how this deck performs in your region!": "看看这副套牌在您的服务器表现的如何！",
  "Greyed out filters indicate an insufficient amount of data for that region.": "灰色的选项代表这个服务器的统计资料还不够多。",
  "Percentage of games played with this deck.": "这副套牌的对阵出现几率。",
  "Percentage of games won with this deck.": "这副套牌的胜率。",
  "Upload your collection to see which cards you're missing!": "上传您的收藏查看还缺哪些卡牌！",
  "Sign in to see whether you can build this deck!": "登录查看能否构筑此套牌！",
  "DECK": "套牌",
  "Runes": "符文",
  "Total Cost": "总计用尘",
  "Counting…": "计算中……",
  "Your Cost": "您的成本",
  "My Statistics": "我的统计",
  "Personal statistics": "个人数据",
  "See detailed statistics about your own performance of each card in this deck.": "查看这副套牌中每张卡在您的对阵中的详细数据。",
  "Archetype matchups": "套牌类型对阵",
  "See how this deck performs against specific archetypes.": "看看这副套牌对上指定套牌类型的表现。",
  "Similar Decks": "类似套牌",
  "Deck Counters": "套牌克制",
  "A list of archetypes and decks that this deck has trouble against.": "这副套牌很难对付的套牌类型列表",
  "Streams": "直播",
  "Live on Twitch": "Twitch直播",
  "GO TO FREE VERSION": "转到免费版",
  "GET PREMIUM": "获取高级版",
  "Alternatively you can switch to the free version without the extra filters.": "或者，您可以在没有额外过滤器的情况下切换到免费版本。",
  "You play this deck? View your personal Mulligan Guide and card statistics right here.": "您玩过这副套牌？来这里看看您的个人留牌指南和卡牌数据。",
  "personalized deck statistics": "个人套牌统计",
  "Sorry, something went wrong.": "抱歉，出错了。",
  "Go and play a game with this deck to view its statistics here!": "用这副套牌进行一场对战之后，就能在这里看到统计数据啦！",
  "No streams available": "无可用直播",
  "View more details on how this decks performs against specific archetypes.": "查看更多这副套牌对上指定套牌类型的细节信息。",
  "Showing <0>{deckCount} decks</0> with <1>{gamesCount} games</1>": "显示<1>{gamesCount}场对局</1>中的<0>{deckCount}副套牌</0>",
  "No deck found": "未找到套牌",
  "Reset filters": "重置过滤器",
  "Upload your collection!": "上传您的卡牌收藏！",
  "Upload your collection and find the decks you can build!": "上传卡牌收藏来找到最佳套牌！",
  "Sign in to upload your collection!": "登录以上传您的卡牌收藏",
  "Sign in to find the decks you can build with your collection!": "登录查看您的收藏能组出哪些套牌！",
  "Back to deck list": "回到套牌列表",
  "Classic decks": "经典套牌",
  "Wild decks": "狂野模式套牌",
  "Standard decks": "标准模式套牌",
  "{class} DECKS": "{class}套牌",
  "DECKS": "套牌",
  "Player Class": "玩家职业",
  "Only show decks for a specific class.": "只显示特定职业的套牌。",
  "Winrate By Opponent Class": "按对手职业分别显示套牌胜率",
  "See how various decks perform against a specific class at a glance!": "查看各种套牌对阵某一职业，一目了然！",
  "OPPONENT CLASS": "对手职业",
  "MY COLLECTION": "我的收藏",
  "Maximum Dust Filter": "尘上限过滤器",
  "See which decks you can build right now without spending any or some dust.": "查看您现在可以构筑的套牌，粉尘花费最少。",
  "Limit to my collection": "根据我的收藏",
  "Want to find decks you can build with your collection?": "想不想看看您的收藏能构筑的套牌？",
  "Sign in to find decks for your collection": "登录以为您的收藏找到最佳套牌",
  "Pick the rank that is closest to what you believe your MMR is at, or your current rank if you have no star multiplier.": "选择您自认为最接近的MMR的等级，或者，如果您还没有星数加倍，选择您的当前等级。",
  "PLAYER EXPERIENCE": "玩家对战场数",
  "Player Experience": "游戏局数",
  "Only games from players who uploaded at least this many replays with a deck are included in the statistics for that deck.": "统计数据会显示所有使用该套牌上传过录像的玩家的该套牌数据。",
  "Want to get more specific? Take a look at the decks played in your region!": "指定服务器来选择套牌，看一看您的服务器的热门套牌！",
  "INCLUDED CARDS": "包含卡牌",
  "At least one new card": "至少包括一张新卡牌",
  "At least one Wild card": "至少包括一张狂野卡牌",
  "EXCLUDED CARDS": "不包含卡牌",
  "COMMUNITY": "社区",
  "Stream available": "正在直播",
  "Hide sparse data": "隐藏稀少数据",
  "Trending Decks": "流行套牌",
  "Here's a selection of decks which have been rising in popularity over the last 48 hours.": "下列是最近48小时内热度持续上升的精选套牌。",
  "Can't find what you are looking for?": "还是找不到您想要的？",
  "Check out all the decks!": "查看所有套牌！",
  "Live": "实况",
  "Latest": "最新",
  "Staging": "待发布",
  "Any new card": "任意新卡牌",
  "DISCOVER": "发现",
  "Features": "特色",
  "Hearthstone Deck Tracker icon": "Hearthstone Deck Tracker 图标",
  "Hearthstone Deck Tracker": "HDT炉石记牌器",
  "HSReplay.net Companion App": "HSReplay.net随身应用程序",
  "Download for Windows": "下载Windows版",
  "Download for Mac": "下载Mac版",
  "Not Available for Mobile": "移动设备不可用",
  "In-game overlay": "游戏内浮窗",
  "Deck, hand, secret tracking & more": "记录套牌、手牌、奥秘以及更多",
  "Companion app": "配套应用",
  "Replays and collection uploading": "回放和收藏上传",
  "Personalized statistics": "个人数据",
  "Deck winrates and arena runs": "套牌胜率和竞技场",
  "Battlegrounds helper": "酒馆战棋助手",
  "See your odds of winning each combat": "查看每场战斗的胜率",
  "Hearthstone Deck Tracker is a free companion app to help you play like the pros. Download it now to get all these features:": "HDT记牌器是一款免费应用程序，开着玩瞬间变大神。立刻下载，获取下列必不可少的帮助：",
  ">2 billion": ">20亿",
  "Games tracked to date": "记录到当前为止的对局",
  ">20 million": ">2000万",
  "Users Contributing Data": "用户贡献数据",
  "Multiple Game Modes Supported": "支持多种游戏模式",
  "No matter which Hearthstone game mode you play, Hearthstone Deck Tracker will help unleash your full potential.": "无论你玩哪种模式，HDT都将有助于释放你的全部潜力。",
  "Track your opponent's hand and cards played": "记录你对手的手牌和打出的卡牌",
  "Track your deck and hand": "记录你的套牌和手牌",
  "Keep track of which secrets your opponent might have in play": "显示您的对手打出的可能是什么奥秘。",
  "Track all your personal stats (Replays, match history, card collection and win rates)": "记录您的所有个人状态（回放、对战匹配记录、卡牌收藏和胜率）",
  "Bob's Buddy - know what the odds of losing that fight actually were": "鲍勃之友 - 对阵时查看对阵的胜率",
  "See the available minion list whenever you need": "随时查看可用的随从列表",
  "Hover opponent to see your opponent's past board": "在对手头像悬停以查看对手过去的阵容",
  "See your opponent's abilities (with speed modifiers)": "快速查看对手的技能，查看技能速度",
  "Hover on a hero to see their ability \"cards\"": "悬停在英雄身上看他们的技能\"卡片\"",
  "Conveniently keep track of all your tasks": "方便地查看您所有的任务",
  "What the pros are saying:": "看看其他人在说什么：",
  "Join The Highest Level of Hearthstone Today!": "今天就加入炉石传说顶级梯队吧！",
  "Decks": "套牌",
  "Meta": "环境",
  "Watch and share your games": "回顾、探讨您的对局",
  "Check out statistics about your decks": "查看您的套牌的数据",
  "HSReplay.net Premium": "HSReplay.net会员",
  "Climb the ranked ladder": "天梯上分利器",
  "Analyze live statistics": "详尽统计数据",
  "Counter the meta": "针对当下环境",
  "SUBSCRIBE": "订阅",
  "Collection Uploading": "上传卡牌收藏",
  "Find the best decks for your collection": "为您的收藏找到最佳套牌",
  "Be a Better Deck Pilot": "您的套牌，由您掌握",
  "Play like a pro! Keep track of the cards you and your opponent play with an in-game overlay.": "打牌就是要细！在悬浮窗上掌控敌我卡牌的打出情况。",
  "Find your deck": "搜索您的套牌",
  "Many games are decided based on your starting hand. Learn which cards to keep based on statistics from millions of games.": "很多对抗都由您的起始手牌决定。从数以万计的对局中了解起手该留哪些卡牌。",
  "Master the Meta": "风云变幻，尽收眼底",
  "Meta Tier List": "套牌排行榜",
  "Climb the ladder faster by using the best deck for your rank and region.": "根据您的分段和服务器寻找最快上分套牌。",
  "View full tier list": "查看完整套牌排行榜",
  "View all matchups": "查看所有对阵情况",
  "Archetype Matchups": "对阵胜率",
  "Find the counter! Discover the archetype that will beat your opponent.": "反制环境！搜索能够击败您的对手的卡组。",
  "<0>Battle.net login is currently unavailable for Chinese accounts due to missing functionality from Blizzard. You can sign in using another Battle.net account or provider below.</0><1>Thank you for your understanding.</1>": "<0>Battle.net 登录目前无法用于国服账号，这是因为暴雪的接口缺少功能。您可以使用下面的 Battle.net 账户或提供商登录。</0><1>感谢您的理解。</1>",
  "Welcome to HSReplay.net!": "欢迎使用 HSReplay.net!",
  "You'll need to sign in to use personalized features. Don't worry, you can connect multiple accounts later.": "您需要登录才能使用个性化功能。别担心，您以后可以连接多个账户。",
  "Region:": "服务器：",
  "Register with Email": "邮箱注册",
  "Got a password?": "有密码吗？",
  "We can help you find some new parties though!": "我们可以帮助您找到一些新的队伍！",
  "{battleTag}'s Mercenaries Collection": "{battleTag}的佣兵收藏",
  "Copy Link": "复制链接",
  "My Mercenaries": "我的佣兵",
  "Search: e.g. Diablo, Jaina, Varden": "搜索：Diablo, Jaina, Varden",
  "Role": "佣兵角色",
  "While you Play": "当你进行游戏时",
  "View the opponent's abilities and speed during combat.": "在战斗中查看对手的技能和速度。",
  "Hover Mercenaries to learn more about their abilities.": "在佣兵上悬停以了解他们的技能。",
  "Track the progress of your current tasks.": "跟踪当前任务的进度。",
  "DOWNLOAD": "下载",
  "Hire Only the Best": "只选择最好的",
  "Whether your goal is to climb the PvP ladder, compete in tournaments, or simply crush PvE content — make sure you hire only the best Mercenaries.": "无论您的目标是和其他玩家对战、参加比赛，还是只玩PVE内容 - 确保您的佣兵队伍是最好的。",
  "Assemble the Perfect Team": "组建完美的队伍",
  "The best Mercenary teams are more than the sum of their parts. Discover the strongest Parties in the game and the optimal ones for your collection.": "最好的佣兵队伍不仅仅是他们各部分的总和。发现对局中最强大的队伍以及最适合您收藏的队伍。",
  "Watch your Collection Grow": "观看您的收藏情况",
  "Keep track of your collection progress without flipping through multiple pages in the client.": "跟踪您的收藏进度，而无需在客户端中进行翻页。",
  "Get Started Now!": "现在就开始！",
  "6 months for the price of 5": "用5个月的价格享受到6个月的服务",
  "Mercenaries Parties": "佣兵队伍",
  "Search: e.g. Diablo, Varden, Reincarnation, Black Soulstone": "搜索：迪亚波罗、瓦尔登、重生、黑暗灵魂石",
  "Only take games into account where all Mercenaries in the Party have all Abilities and the active piece of Equipment at the maximum level.": "仅考虑队伍中所有佣兵的技能和装备达到最高级的对局。",
  "Only show maxed-out parties": "仅显示已毕业的佣兵队伍",
  "Sync your collection to enable this feature!": "同步您的收藏以启用此功能！",
  "Limit to My Collection": "根据我的收藏",
  "Find powerful parties based on your collection": "根据收藏找到强大的队伍",
  "Find parties you can play even faster by synchronizing your Mercenaries collection using Hearthstone Deck Tracker": "通过使用HDT同步您的佣兵收藏，找到最佳的队伍",
  "Mercenaries Tier List": "佣兵强度列表",
  "Search: e.g. Diablo, Varden, Cornelius": "搜索：迪亚波罗、瓦尔登、考内留斯",
  "Only data from maxed-out parties": "仅来自已毕业佣兵队伍的数据",
  "Discord": "Discord",
  "Twitter": "Twitter",
  "Facebook": "Facebook",
  "Instagram": "Instagram",
  "Back": "返回",
  "META TIER LIST": "环境梯队列表",
  "Want to get more specific? Take a look at how the different archetypes perform in your region!": "想要更加具体更有针对性的信息？看看不同的构筑形态在您所处服务器的表现！",
  "Contributors": "参与者",
  "Tier List": "套牌排行榜",
  "By Class": "职业排行榜",
  "Archetype popularity broken down by rank.": "各个分段的卡组热度。",
  "Want a deeper insight into the meta? Find archetype popularities broken down by rank here.": "想要更加了解天梯环境吗？在这里找到各等级的套牌类型热门度。",
  "Hold <0>Ctrl</0> to select multiple classes.": "按住<0>Ctrl</0>选择多个职业。",
  "Back to my decks": "返回我的套牌",
  "MY DECKS": "我的套牌",
  "Ranked Classic": "经典天梯",
  "Player Class Restriction": "玩家职业筛选",
  "Only show decks for specific classes.": "只显示选的的职业的套牌。",
  "Premium deck tracking": "会员级套牌跟踪",
  "Personalized statistics are available for all decks you play after subscribing to HSReplay.net Premium.": "当您成为会员后，您所有的套牌的个性化数据都会出现在这里。",
  "No replay found": "找不到回放录像",
  "Back to replays": "返回回放录像",
  "MY REPLAYS": "我的回放",
  "Classes played": "使用过的职业",
  "List View": "列表查看",
  "Tile View": "平铺查看",
  "PLAYER NAME": "玩家名",
  "FORMAT": "游戏模式",
  "OUTCOME": "结果",
  "Current Season": "当前赛季",
  "Previous Season": "上一赛季",
  "Last Updated: <0>{date}</0>": "最后更新： <0>{date}</0>",
  "Ties: {ties}": "平局数：{ties}",
  "View your Overall Performance with each Class!": "查看您每个职业的整体表现！",
  "My Overall Stats": "我的概览",
  "Select a Game Mode below to view your stats per class.": "在下方选择一个游戏模式来查看每个职业的统计信息。",
  "Hearthstone Deck Tracker + HSReplay.net = <0></0>": "HDT记牌器 + HSReplay.net=<0></0>",
  "Bob's Buddy will automatically show you the odds of winning your Battlegrounds rounds while you play. As a streamer, you can also make it available to your viewers by connecting your tracker and using our <0>Twitch Extension</0>.": "鲍勃之友会在酒馆战棋模式游戏中自动展示胜率。作为游戏主播，您可以使用我们提供的<0>Twitch 插件</0>连接到您的 HDT记牌器，让观众也能看到这些数据。",
  "The deck tracker's Mercenaries overlay helps you keep track of which abilities each Mercenary has and which are available to use next. Of course you can also <0>share your Mercenaries collection</0> with your friends!": "HDT 记牌器的佣兵界面帮你记录每个佣兵的的技能和可以使用的技能；还可以向<0>朋友分享你的佣兵收集进度</0> ！",
  "By subscribing to HSReplay.net you simultaneously get access to a number of cool features on HSReplay.net and support the continued development of Hearthstone Deck Tracker.": "通过订阅 HSreplay.net ，您可以同时访问 HSreplay.net 上的一些很酷的功能，并支持HearthDeck Tracker的继续开发。",
  "Link Hearthstone Deck Tracker to your HSReplay.net account for extra features.": "将Hearthstone Deck Tracker链接到您的HSREplay.net 帐户以获取额外功能。",
  "Collection Syncing": "收藏同步中",
  "By connecting your Hearthstone Deck Tracker with HSReplay.net, you can see the decks you can build with a glance or see how much dust they would cost. You can also share a link to your collection with your friends!": "通过在 HSReplay.net 网站上连接你的 Hearthstone Deck Tracker，你可以一眼看到可以构建的套牌以及花费奥术之尘的数量。你还可以给你的朋友分享你的收藏！",
  "View My Collection": "查看我的收藏",
  "Sync My Collection": "同步我的收藏",
  "Bob's Buddy": "鲍勃之友",
  "Battlegrounds Hero Stats": "酒馆战棋英雄统计",
  "Mercenaries Abilities": "佣兵技能",
  "Need help or want to provide feedback?": "需要帮助或想要提供反馈？",
  "JOIN OUR DISCORD SERVER": "加入我们的Discord群",
  "Whether your goal is to reach Legend, compete in a Masters Tour, or simply have more fun while playing Hearthstone — you can find the <0>perfect deck for you</0> with Premium.<1></1>Continue to improve long after the game ends with <2>personal statistics</2> for your decks and cards, game replays, and more.": "无论您的目标是冲击传说段位、参加巡回大师赛，还是想让搓炉石更加欢乐——您都可以使用会员功能找到<0>属于您的完美套牌</0>。<1></1>对局结束后的很长一段时间内，您都可以通过套牌、卡牌、游戏回放等功能的<2>个人统计</2>继续增进牌技。",
  "Begin Your Journey to Legend": "开启您的传说之旅",
  "Unlock The Full Power of HSReplay.net": "解锁HSReplay.net的全部功能",
  "Timeframe Filter": "时间范围过滤器",
  "Rank Range Filter": "等级范围过滤器",
  "Region Filter": "服务器过滤器",
  "+ Opponent Class Filter, Player Experience, Player Initiative, and more!": "+ 对手职业过滤器、玩家经验、玩家先后手等等！",
  "Mulligan Like a Pro": "教科书般的换牌",
  "Knowing how to mulligan can be the difference between an unforgetable victory and a crushing defeat.": "对换牌的了解可能是您决定大获全胜还是铩羽而归的关键。",
  "Make better mulligan decisions with statistics based on which player is going first and your opponent’s class.": "针对先后手情况和对手职业的数据优化换牌策略。",
  "Other Premium Perks": "其他会员奖励",
  "Remove ads from HSReplay.net": "关闭HSReplay.net的广告",
  "Support Our Development": "支持我们的开发",
  "Directly support HSReplay.net and Hearthstone Deck Tracker": "立即支持HSReplay.net和HDT记牌器",
  "Receive special role": "获得特殊身份",
  "Show off in our Discord!": "在我们的Discord里崭露头角！",
  "Hearthstone World Champion": "《炉石传说》世锦赛冠军",
  "Streamer and Content Creator": "主播和内容创作者",
  "Streamer, Vegan Lord": "主播Vegan Lord",
  "Recommended by The Best": "顶尖高手推荐",
  "Advanced Controls": "高级控制功能",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "Last 1, 3 or 7 days": "最近1、3或7天",
  "Bronze through Legend": "青铜至传说",
  "All Regions grouped": "所有服务器合计",
  "Stats by Region (NA, EU, APAC, CN)": "各服务器数据（美、欧、亚、国服）",
  "Opponent Class": "对手职业",
  "Additional Cards Page Columns": "卡牌页面的额外栏目",
  "Personal Statistics": "个人数据",
  "Additional Features": "附加功能",
  "Archetype Popularity by Rank": "各分段的卡组热度",
  "Card Turn Details": "卡牌的各回合详情",
  "Learn more about Tier7": "了解Tier7详情",
  "MMR Range": "排名范围",
  "Top 50% and 20%": "前50%和20%",
  "Same as Free": "与免费相同",
  "Top 50%, 20%, 5% and 1%": "前50%、20%、5%和1%",
  "Last 7 days and Current Meta": "最近7天和当前环境",
  "Available Minion Types": "禁选随从类型",
  "Hero Details": "英雄详情",
  "Minion Statistics": "随从统计",
  "And": "和",
  "No Ads on HSReplay.net": "在 HSReplay.net 上去除广告",
  "Support the Development of Hearthstone Deck Tracker": "支持 Hearthstone Deck Tracker 的开发",
  "Included": "已包含",
  "Not Included": "不包含",
  "Subscribe Now": "立即订阅",
  "FREE": "免费",
  "PREMIUM": "会员",
  "BEST VALUE": "超值",
  "Are You A Battlegrounds Player?": "您下不下战棋？",
  "Visit our Tier7 page to learn more about our subscription for Battlegrounds, featuring advanced tools such as tier lists, hero picking stats, in-game guides and more.": "访问我们的Tier7页面了解更多有关我们的酒馆战棋订阅的信息。该页面提供高级工具，如层级列表、英雄选择统计、游戏内指南等。",
  "Enter a code you've received from us or one of our partners:": "输入您从我们或我们的合作伙伴收到的代码：",
  "Please wait a moment before trying again.": "请过段时间再试。",
  "Redeem an HSReplay.net code": "兑换 HSReplay.net 代码",
  "Code": "代码",
  "Redeem": "兑换",
  "Your replay is still uploading. Hold on!": "您的回放还在上传中。等一下吧！",
  "Hmm. Or maybe something went wrong…": "呃。也可能发生了些错误…",
  "Follow us on Twitter for maintenance announcements.": "关注我们的Twitter跟踪维护公告。",
  "This replay is not supported.": "您的回放录像不被支持。",
  "Your deck tracker is too old!": "您的记牌器版本太旧了！",
  "We no longer support uploads from the version of Hearthstone you are using. If you are already on the latest version, please contact us for assistance.": "我们已经不在支持您使用的炉石版本了。如果您使用的就是最新版，请联系我们获取支持。",
  "Your replay is still processing. Check back soon!": "您的回放录像正在处理中，请稍候再来播放！",
  "Something went wrong generating this replay. We're on it.": "这个回放录像发生了一点问题，我们正在处理中。",
  "You are one step away from the ultimate Hearthstone experience": "离完成就差最后一步了！",
  "Tracks the cards in your deck, hand, secrets and more": "记录你的牌库、手牌、奥秘和更多其他信息",
  "Remembers what cards your opponent has played\n": "记住对手打出过的卡牌\n",
  "Stores all your personal stats and replays\n": "保存你的战绩和游戏回放\n",
  "Easily copy and share decklists": "轻松复制和分享卡组列表",
  "BACK SOON!": "即将返场！",
  "What would you like to do next?": "接下来你想做什么？",
  "DISCOVER THE BEST HEROES": "发现最好的英雄",
  "Enter our Battlegrounds dedicated page - filled with all the stats you need for heroes, minions and more.": "进入我们的战棋页面，查看英雄、随从等多种数据。",
  "VISIT TIER7": "查看 TIER7",
  "FIND DECKS TO PLAY": "找到想要的卡组",
  "Looking for a new decklist? Find which decks are the strongest right now.": "正在寻找卡组吗？查看目前环境中最强的卡组",
  "VIEW META PAGE": "查看环境",
  "COMPARE ARCHETYPES": "对比卡组类型",
  "Looking for the perfect archetype for ladder? Compare all the most popular deck archetypes here": "想要寻找一个针对环境的卡组？在此可以对比各主流卡组",
  "VIEW MATCHUPS": "查看对局",
  "Need help/have feedback?": "需要帮助/反馈？",
  "Discord Logo": "Discord 图标",
  "Top 1%": "前1%",
  "Top 5%": "前5%",
  "Top 20%": "前20%",
  "Top 50%": "前50%",
  "All Players": "所有玩家",
  "Current Meta": "当前环境",
  "All My Data": "我的所有数据",
  "Last 24 hours": "最近24小时",
  "Last 30 days": "最近30天",
  "Custom": "自定义",
  "Top 10%": "前10%",
  "Current Patch": "当前版本",
  "Last 60 days": "最近 60 天",
  "{price}/mo": "{price}/月"
}
